[校園][純愛]《幸運星下的預言》(Ⅵ)

首先再一次多謝咁多位巴打幫推先
開到第六個post
個個post都係嗰句 ,
多謝各位一直咁支持我呢位蛋散
即將進入尾聲
希望繼續支持
食飯會出到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

丁哥早晨

我入返黎啦

即將進入尾聲
咪即係即刻進入180度垂直大斜路
為保閣下嘅安全 請扣好安全帶

新po無文

LM

繼續brace for impact

睇埋落去就知

到底會點樣sad end呢

留名

270度咁直落啦

lm
手信我覺得係鬆弛熊喎

咁就差唔多啦

新po留名

丁仔準備收炸彈啦

寄刀片

lm

留明

第一百零八章
我:「係喎你份手信呢」

筱瑜:「返到屋企先啦

喺屋企呀」

我:「就到喇喎

俾啲貼士」

筱瑜:「係喎

你喺度等我啦

我轉頭落嚟

總之好得意啦

好快你就知」

去到呢刻真係有啲期待佢拎咩落嚟

幾分鐘之後就見到佢拎住個大公仔

冇認錯嘅話好似就係佢好鍾意嗰隻鬆弛熊

個公仔真係幾大

成個人咁大就誇張啲

不過有半個真係唔出奇

筱瑜:「係咪好得意先」

我:「好撚過癮呀」

筱瑜:「送俾你

新年快樂呀

重有，

最近呢半年以嚟，

好多謝有你呢位男朋友喺我隔離」

我:「咁大隻我要諗下點樣放佢」

筱瑜:「擺喺張床咪得囉」

我:「又係喎

一齊瞓覺

係咪好易洗」

筱瑜:「你拎去洗衣舖嗰度就得

好方便咋

講明呀唔准唔要呀

話晒都係半週年紀念禮物」

我:「你送到一定要啦」

筱瑜:「真係好鍾意」

我:「好鍾意

又咁好彩我屋企就冇公仔嘅

咁就一定夠位擺啦

有隻野陪我一齊瞓覺都唔錯」

筱瑜:「人地有名架

鬆弛熊

記住知唔知」

我:「遵命

原諒我冇接觸呢方面嗰啲資訊

亂咁噏用『隻野』去形容佢」

跟住即刻錫佢一啖

我:「呢個道歉係咪好有誠意先」

筱瑜:「搞錯呀又偷錫人」

我:「紅卜卜又咁靚女

唔錫你錫邊個

總之我一定保存得妥妥當當」

筱瑜:「信住先」

我都冇數過擺咗幾多年

直至到依家，

總之以後我每一次換床，

個條件就係一定要擺得落佢

唔到我唔咁樣做

因為唔會再買得返，

就算搵到隻一樣，

嗰隻都唔會再有人類最渺小嘅感情存在，

就係咁先珍貴。

跟住落嚟每個人都係差唔多

目標只有一個

就係為A-Level做好準備

記得嗰年一月尾就放新年假

而放完新年假呢

就係study leave嘅時間

如果放完新年假之後

你之後唔再返去學校溫書嘅話呢

就要等到放榜嗰日先再返學校

去到當日

竟然有唔少老師都好感性

都係講嗰啲肺腑之言啦

有一兩個喊晒口

唔理佢地係咪扮野啦

出現呢個畫面

對我嚟講係有啲意料之外

直至響起放學嘅鐘聲

嗰刻我就意識到，

明天以後，

就唔會再聽到一個咁好聽嘅聲

梗係好聽啦，

以前不知幾期待呢個鐘聲

因為一響就等於放學

即刻執定書包

跟住就一支箭衝出去班房

原本我以為自己唔會留戀，

但係嗰日我居然一反常態

第一次主動留喺度聽完成段鐘聲

不過時間絕對唔會低頭，

既然開始得，

就自然有終結嘅時候

直至十幾秒之後，

一片寂寥，

原來，

我係會有一日咁唔想聽到呢個鐘聲

咁唔想離開呢間學校

或者六年真係唔係白過嘅，

當然啦，

我都係扮灑脫嗰啲戇鳩仔

閒談幾句之後就離開班房

唔想喺咁多人面前表露依依不捨之情

當然啦，

對住女朋友就梗係冇收埋

同埋佢嗰刻嘅情緒同我差唔多

筱瑜:「過埋今日

我地就唔可以再著住中學校服一齊返學同埋一齊放學」

我:「係囉

就算再繼續著，

個意義都唔同」

筱瑜:「好少見你呢個樣喎」

我:「假假地都喺度六年

我又做唔到完全唔投放感情」

筱瑜:「正常嘅我地都係人

好難每一刻都咁客觀」

我:「知唔知頭先我係第一次主動去聽成段鐘聲

你知我啦又唔會返去溫書嘅

可能以後都冇得聽」

以前實在係太細個

唔知點樣面對離別呢個問題，

但其實人大咗閱歷深咗，

呢樣野根本就唔難面對

因為唔到你選擇唔面對

形勢所迫之下你自然會學識，

你唔願意佢都會行埋嚟搵你

避無可避，

筱瑜:「壞學生

平時一放學就即刻走」

我:「痴線咁都叫壞學生」

筱瑜:「唔係點會未聽過成段鐘聲呀」

我:「你又唔怪得我喎

因為我知有個女仔等緊我過去佢班房囉」

筱瑜:「係咩

邊個呀

原來你偷偷地出去識女仔」

我:「邊個就唔講啦

佢聽到就會知我講邊個

係咪呀」

筱瑜:「唔知喎

可能係掛」

跟住佢就跑走咗

我當然追住佢啦

直至平排就手牽手

一齊行返去屋企

六年前中一開學禮隔離係邊個，

我唔記得，

只係知道六年後嘅今日，

最後一次著住校服踏出門口嗰陣

隔離嘅係筱瑜

當時，

我認為如果今年9月真係入到u，

佢依然會喺我身旁

地點有任何變化都好，

隔離嗰位都只會係佢

嗰一刻，

我係連半點猶豫都冇。

傑哥入唔到u

入唔到u感情淡咗散咗 完

筱瑜or傑哥 事但一個要去出國讀書

come on james

點解係6年唔係7年?

Lm

唔會上到u 做hall G啩或者玩ocamp比人食咗帽事嘅

咁要寄刀片了

炸彈好啲

筱瑜變G即刻棄故

唉sad到咁。。
想棄故

第一句睇錯以為分手信

我都係

屌 變G 好慘

曉G已經炒曬車

你個故好正，咁多年來難得搵返當年追故嚍感覺

著定救生衣，孭定降落傘

好

應該都七八成了

唔好意思

痴線

或者一啲都唔sad

巴打加油

你中咗

越嚟越誇張

點解

唔好咁做

唔知呢

其實都唔出奇

或者可能又會出國

假設
04中一
05中二
06中三
07中四
08中五
09中六
10中七
咁咪六年前

睇落去就知

連你都知

咁平淡嘅結局 斗巴點會寫出嚟
斗巴專揀啲sad到無得再sad嘅
仲要係劇情270度急轉直下嘅故事寫出嚟虐我地心

係唔係都寄

睇落去

咁你都知
可能你估錯

花式sad end

唉

多謝你鍾意

睇個故仔啫

我都係毒撚冇乜邊度去

邊度去

邊度係先啱

睇埋落去唔知呢又sad 唉

大家都係蕃薯啲friend

期待呢個故嘅Sad End方法

笑死

一齊飲杯

講幾多次都要講
多謝各位支持

得啦衰鬼
咁都要你啲故仔好睇先有人支持嘅

咁好睇

由第一個故追到而家 雖然成日sad end 不過有品質保證

丁仔出品 必定sad end

第一百零九章
新年假都係一樣

都係用兩個字可以講完

就係溫書

間唔中會同筱瑜落去自修室溫書嘅

如果唔同佢溫就自己喺屋企溫

呀澤佢條友鍾意自己溫

既然係咁就唔打攪佢啦

當然啦去到夜晚都要放鬆幾個鐘啦

都係幾鋪啫唔係好過分

呀澤:「筱瑜咁好嘅

咁耐以嚟從來都唔會夜晚搵你

唔會搞到冇得打機」

我:「佢自己講嘅

每個人都有私人時間

拍拖大撚晒咩」

呀澤:「我就唔信佢咁講」

我:「佢話拍拖唔係大晒呀

用字方面有啲分別啫」

呀澤:「又喺度曬命我屌」

我:「痴線你自己唔拍啫」

好似冇乜喺度介紹呢位老友

趁依家少少時間可以講下

其實佢係白白淨淨高高瘦瘦嗰種人

望落去係乖學生咁嘅款

私底下梗係知唔係啦

都唔知幾多陰濕野喺個腦度

不過唔會表達出嚟咁解

讀緊中學嗰陣其實有女仔想同佢發展

係佢自己唔要啫

我好記得有一次，

我同佢食飯跟住去球場飲幾罐啤酒

跟住開始講一啲平時唔會講嘅話題

我:「做乜唔要Catherine

其實幾靚女丫」

Catherine就係主動溝佢嗰個女仔

呀澤:「其實係任何立場嚟講呢

我都應該受溝」

我:「跟住呢」

呀澤:「學你話齋其實我都覺得佢幾靚

呃蝦條你話我仆街都會架喇

甚至乎好多人都講，

要忘記一個人就要搵另一個去填補

Catherine出現個時機都啱啱好，

你話係咪任何層面上面都冇理由拒絕丫」

呀澤平時從來唔會講呢啲話題

我亦都知佢唔會講所以平時都冇問佢

我係佢講先知，

原來佢重好掛住佢個初戀

呀澤:「哈

原來唔得喎，

睇嚟依家仲未夠仆街

要繼續努力呀」

我:「係嘅

要放低一個人從來都係講就易。」

嗰陣我重未識筱瑜

應該重係對映彤有好感嗰個階段

呀澤:「大佬

依家唔明唔緊要，

我賭撚，

第日一定會明

記住，

他日打死都要做仆街」

我:「好好好

你講我實聽

返去喇係咪呀」

呀澤:「返去喇屌有啲眼瞓」

我飲酒就好奇怪嘅

事關我飲完之後完全唔會high

我當自己真係唔掂，

飲大咗，

醉後個反應係會變得更加靜

而唔係一般人嘅興奮

或者會有啲呆滯

不過對答係完全冇問題

咁嘅反應同人飲邊度過癮丫

所以平時都係同一啲傾開計嘅朋友先飲

我反而享受呢種時間多過成班人飲到high晒

講返嗰陣先

其實嗰刻佢講嘅野冇乜概念

好記得佢講乜但係唔明白點解咁講

都係嗰句啦

時間絕對有能力逼你學識。

去到二月幾，

距離第一科中化重有個幾月

我唔計口試啦哈哈

其實四十幾五十日絕對唔係多

講得衰啲眨下眼就過

所以可以做嘅，

就只有加強準備

冇其他方法

記得嗰排應筱瑜要求

去自修室嘅頻率真係密咗，

人果然犯賤

迫在眉睫先至識驚

筱瑜:「放心啦冇問題嘅

照依家進度你唔使擔心呀」

我:「梗係啦日溫夜溫

真係開夜車呀呢排」

筱瑜:「我都見到

記住唔使咁大壓力

你依家嘅情況絕對好樂觀

唔使咁擔心」

我:「都係你教得好啫」

筱瑜:「唔使擦鞋喇

去食野啦」

跟住我地就行前

原本拖住手，

突然間見到佢鬆開

呆咗咁樣望前面

重聽到佢好細聲咁講

筱瑜:「點解佢喺度嘅」

我:「做咩呀」

筱瑜:「冇野呀」

嗰陣冇第二條路，

即是話唔可以轉左轉右

冇幾耐就聽到前面有個人叫筱瑜個名

筱瑜:「媽咪點解你喺度嘅」

原來個女人係筱瑜呀媽

筱瑜呀媽:「留咗野未返嚟攞囉

隔離呢位男仔係」

我:「你好呀auntie

你叫我做傑仔丫」

既然筱瑜因為見到佢呀媽就即刻鬆開手

即係話佢呀媽唔知我同佢個女拍拖啦

如果知嘅話使乜咁樣做

有見及此我淨係講自己咩名就算

筱瑜呀媽:「你好呀傑仔

你同筱瑜好friend呀」

我:「一齊溫書啫」

筱瑜呀媽:「唔緊要喎我都後生過

我都知咩心態，

下次如果自修室冇位

上嚟屋企都唔緊要呀

好喇我要趕返公司

拜拜」

筱瑜，我:「拜拜」

跟住佢媽咪就走咗，

筱瑜一路望住佢媽咪個方向

直至消失於人海中先望返前面

筱瑜:「走咯

去食飯」

我:「好呀」

以我對筱瑜嘅印象

睇得出佢好驚佢呀媽

不過唔係丫我見佢呀媽好友善

或者家家有本難念的經啦

我呢啲外人唔知咁多架喇。

幫你推下

兇手就係老母

04-05中一
05-06中二
06-07中三
07-08中四
08-09中五
09-10中六
10-11中七

7年

uh oh

多謝

我柒左

咩事

總之多謝各位啦

忠實支持者

我估咋
傑仔話睇得出佢好驚佢老母仲要即刻鬆手

唔係俾老母拆散吓話

最近香港發生好多事搞到個人精神出間題，驚恐症，入黎追吓你個故分散注意力感覺好翻好多

以家心跳瀑瀑瀑咁跳到120一有人顫門就好驚

11sir找到了組織

如果係老母拆散 就真係屌佢老母

唔會係老母掛

番薯幫

俾老母嚇左一跳

我覺得係老母知道傑仔失手入唔到U就覺得傑仔讀唔成書強行拆散 原來筱瑜都係比父母逼得好緊 傑仔係最好既偏差值
不過如之前巴打所講 如果筱瑜變G我就唔睇

用錯左Emoji 我自膠

若凝 生日快樂

係喎828
生日快樂行嫂

行嫂生日快樂

0828 生日快樂

第一百一十章
好記得有一日

自修室好嘈

多咗好多細路仔喺度玩

啲家長又由佢地

完全唔知咁樣係騷擾緊人

唔識教就唔好生啦

算數唔緊要

我地走

我:「咁依家去邊呀」

筱瑜:「係囉想溫多陣」

我:「Starbucks好似有啲遠

喺條街又溫唔到架啦

邊個地方好」

筱瑜:「等我諗下先」

我:「諗唔到呢」

筱瑜:「哈哈你又知嘅」

我:「我係你邊個

點會睇唔出呢

傻豬嚟嘅」

筱瑜:「係喇最叻係你呀

咁去邊呀」

我:「去我屋企囉好冇

不過我呀媽喺度

我同佢講聲先」

筱瑜:「會唔會麻煩到佢呀

真係冇地方咪下次先一齊溫囉

今日各自溫住先」

我:「得啦冇野呀」

上次見佢對住佢呀媽原來係咁嘅反應

咁我費事提議去佢嗰度啦

同埋小弟屋企雖然唔係大

不過要帶人上嚟溫書都絕對夠空間

跟住我就打俾老母

我:「呀媽呀

我依家同個同學上嚟溫書呀」

老母:「哦

佢今晚喺唔喺度食飯呀」

跟住我就問筱瑜今晚喺唔喺度食飯

筱瑜:「我驚麻煩到你喎」

跟住我同返老母講

我:「佢話驚麻煩你喎

如果你冇諗住煮我地飯咪出去食囉

冇所謂呀」

老母:「麻乜鬼

得喇今晚三個食啦

反正你老豆加班有你兩個陪食飯」

我:「咁我依家嚟啦

到時唔好咁嘈呀真係要溫書」

老母:「得啦」

筱瑜:「auntie點講呀」

我:「冇問題呀煮埋你飯喎

依家上去啦」

就係咁

筱瑜就第一次上我屋企喇。

去到樓下

筱瑜佢話過門都係客

點都要買啲野上去

原本想例牌買個花籃

跟住我話我屋企淨係買橙

買完返嚟都係俾我食

跟住我叫佢買魷魚絲啦

因為我老母好撚鍾意食

上緊去嗰陣冇拖住手

因為去到呢一刻我老母都係唔知佢個仔已經拍緊拖

一出𨋢就拎鎖匙開門

開緊嗰陣都聽到入面有腳步聲行緊出嚟

跟住就見到我老母呆咗喺度

筱瑜:「auntie你好呀

我叫做筱瑜

唔好意思呀今日要打攪你

傑仔佢話你鍾意食魷魚絲呀

小小心意不成敬禮」

老母:「咁客氣呀

係咪傑仔特登叫你買等佢自己食」

我:「痴線

我都唔食魷魚絲嘅」

老母:「唔係咁講點屈到你」

自問自己老母唔難同人相處

所以嚟嗰陣唔擔心筱瑜同佢會搞到面左左

老母:「筱瑜入嚟啦

拎對拖鞋俾你先

放心洗到好乾淨冇人著過

衰仔原來個靚女返嚟

我以為係澤仔添」

我:「唔好咁熱情嚇親人呀」

筱瑜:「哈哈冇野喎」

老母:「放心喎auntie我好開通

呢個年紀拍拖好正常」

我:「真定假呀」

老母:「呃你做乜

筱瑜鍾唔鍾意食咕嚕蝦球，金菇肥牛卷」

筱瑜:「auntie你話事啦

我冇所謂呀」

老母:「講真喎有冇啲咩唔食

又或者敏感呀

真係有唔怕講呀」

筱瑜:「冇呀

今日打攪你我唔好意思就真」

老母:「乜說話呢

咁好啦，

到時俾下面唔好話難食呀

唔係我就好難落台」

筱瑜:「哈哈

傑仔成日話你煮餸好食

我信佢呀」

我:「屌你啦我都冇講過

擦鞋」

老母:「好過你鞋都唔擦

筱瑜啱聽」

筱瑜跟住已經笑到痴線

老母:「你兩個入房溫啦閂埋道門都唔緊要

我唔理你乜都聽唔到」

我:「都唔知你個腦裝乜

溫書點會有聲」

老母:「係喇係喇」

跟住我同筱瑜就入咗我間房溫書

原來有人記得若凝生日

手機密碼

街嫂生日快樂

打錯啊 對唔住啊 行哥

若凝bb

上嚟講句多謝都好

生日快樂行嫂
將來生咗小朋友 記住叫丁仔分享俾我地聽

P牌仔若凝

若凝生日快樂

歡迎加入

咁就要睇落去

唔使咁驚

咁激動

我有cap圖whatsapp擺上個group度
覆唔覆就睇佢地了
當然佢都好多謝咁多位
今個禮拜五又要被閃

佢好樂意分享添

繼續激將法

生日快樂若凝
連登有愛
佢係咪好驚訝

成班睇開丁仔既都係到講若凝生日快樂

佢話估唔到咁多人記得

多謝咁多位支持

你叫佢親自上黎多謝我地先接受

應該要親自講嘛

傑仔老母好正
唔怪得傑仔咁多廢話

有啲疑問
丁仔係咪未交代你同傑仔點識，定係我忘記左

畢業仲未有獎狀嘅
第一章傑仔話屈指一算
原來差唔多時間
睇黎3387粒星係3287日喎

無講啊 丁仔只係講傑仔同阿余比較熟

姐係透過呀余識
或者有蠱惑

我地記唔記得都唔太重要 有一個人一世都記得就夠

若凝生日快樂，祝你一直幸福美滿。

仲有自私嘅一個願望，希望丁仔筆下會有另一個同你一樣有情人終成眷屬嘅一對。

同意

第一百一十一章
入到我間房

佢就見到嗰隻鬆弛熊公仔

筱瑜:「真係擺喺張床喎

以為你得個講轉頭擺去唔知邊度添」

我:「痴線

第二個就唔敢講，

你送到喎梗係擺喺當眼位」

筱瑜:「你間房好整潔喎

auntie真係犀利執得咁好」

我:「你都傻嘅

我自己執架」

筱瑜:「犀利喎

唔係講笑真係執得好有條理」

我:「梗係啦

我預咗你隨時過嚟同我瞓

所以咪執得乾淨啲」

筱瑜:「痴線

做乜無啦啦過嚟同你瞓」

我:「你知你啦成日掛住我嘅

見少日都唔得

點知你會唔會失驚無神走過嚟呀」

筱瑜:「哦

依家有怨言喇」

我:「你解讀得太深入喇

總之就因為你先執得咁乾淨」

筱瑜:「唔信囉

不過打理得乾淨又真係幾好嘅哈哈」

我:「屌間房係自己嘅

咁都唔乾淨咁你唔好去食屎」

筱瑜:「如果我冇執開房

聽到你咁講會點呢」

我:「唔好玩啦你冇執房

你個人咁撚整潔咁撚有條理

梗係知你有執開先至咁講」

筱瑜:「其實你真係好醒嘅啫」

跟住佢又用對手圈住我

我:「使唔使咁開心呀」

筱瑜:「要呀

就係要咁開心」

我:「好彩你易氹啫，

如果唔係我都食得屎」

筱瑜:「唔係呀好難架

係你夠無聊夠低b先至得咋」

我:「啲字眼正面少少好唔好」

筱瑜:「唔好意思呀唔係好識字

淨係諗到呢啲形容詞」

我:「溫書啦」

會唔會又係唯一一次

一對小情侶，

孤男寡女獨處一室

我可以同你講，

其實真係可以淨係溫書

我都唔止一次講過

佢如果對於呢方面係有需要嘅話呢

我覺得佢絕對會同我講

佢依家冇講，

咁我就一路詐唔知啦

總之我唔會嘗試去抵觸呢條線

可能一直都覺得呢方面難開口，

大家要拎共識相對較難

你當我戇鳩仔啦

有女都唔識食

不過我成日覺得一旦講出口，

大家立場有唔同之後

呢段關係上面或者會出現少少裂縫

我唔希望有呢個情況出現

所以一直都冇提過性呢方面

同埋嗰陣咩環境丫

陷入水深火熱之中，

有時間都攞嚟衝A-Level啦

邊得閒諗呢方面先得架

唔係話唔鹹濕

咁都要睇時間架

萬一破戒發現原來真係咁爽

容乜易掛住沉迷喺性上面唔記得正經野

唔可以俾呢啲情況發生

都係嗰句講出嚟預咗俾人笑

不過嗰陣的而且確係咁樣諗

溫到咁上下我地出返去房

佢入咗去廚房睇下有咩幫手，

筱瑜:「auntie有咩要幫手呀」

老母:「傻嘅唔使入嚟呀

你兩個溫晒喇」

筱瑜:「我地每日都溫幾個鐘

太多我驚大家都辛苦

去到臨考前一個禮拜先至再谷

傑仔好叻呀」

老母:「多得你啫

唔使入嚟喇出去睇電視做乜都好」

筱瑜:「上到嚟冇理由淨係坐喺度嘅」

老母:「真係唔使喎」

我:「呀媽

筱瑜平時真係識煮野食」

老母:「下

真係架」

筱瑜:「媽咪要返工

佢做寫字樓起碼七八點先返到嚟

冇理由要佢再煮啦

家姐讀緊大學都忙，

佢又唔係住宿舍

以前就佢煮嘅依家佢多野做咁咪我幫手

屋企大家都有份」

老母:「犀利喎筱瑜

你又好野喎對手仔重係咁靚」

我:「auntie你都係啫」

咁又係喎

無論老母定係筱瑜

佢兩個對手真係好白滑

真係有花工夫去keep

講講下佢兩個喺度講煮餸

痴線好似朋友咁樣喺度傾喎

重叫我落去買薯仔話唔夠用

搞到我好似外人咁樣

當然啦我估唔到佢兩個咁融洽

諗住大家會好拘謹點知原來咁啱傾

對我嚟講都好嘅

嗰陣好低能咁樣諗，

咁嘅話以後就唔使擔心婆媳關係啦

哈哈，

有邊個唔係視初戀為一個美好嘅國度

又有邊個唔想初戀陪你行到人生終點

最重要最重要係喺嗰陣，

有邊個會知道，

理想同現實係有分別呢。

有邊個唔係視初戀為一個美好嘅國度

又有邊個唔想初戀陪你行到人生終點

唔洗再呃我哋喇丁仔

英甲仔咁快手mon到實又唔打文

已經講明不定時更新

邊有丁仔同大仆街咁高產量

有邊個唔係視初戀為一個美好嘅國度

又有邊個唔想初戀陪你行到人生終點

最重要最重要係喺嗰陣，

有邊個會知道，

理想同現實係有分別呢。

Molamola

Sad end fact checked

皆因不過初戀 molamola

係咪畀人棒打鴛鴦

新post留個名報下平安先

行嫂生日快樂

Btw sad end confirmed

我翻黎喇丁仔
睇緊66章

我:「auntie你都係啫」

聽到未呀你兩個

係

點認識就唔講咁多
總之都係透過呀余
獎狀真係唔關事
差唔多時間就唔知了

痴線又有蠱惑

推到佢地其中一個上黎

係
不過壽星女今朝喺個group話依家人大咗真係唔使搞咁多野
禮拜五簡簡單單食個飯就算

多謝你

唔知

又係淨係睇最尾

係囉我都睇緊

其實都冇講啲咩

人人初戀得一次太回味那時

多謝你支持

唔好意思我問題

屌打錯晒
獎牌先岩

自組籃球第三
主席好返所以傑仔冇出場
冇特別所以冇提

我等緊佢兩個呀

佢地出咗去食飯？

都係隔離故個姐姐好
肯上水同讀者互動

我識嗰啲人全部都好內斂

大仆街個個？

你話呢

出嚟啦出嚟啦

點知 你地個個都睇咁多故

我睇好少

sad end就斬柒你

咁你可以斬定得

第一百一十二章
我老豆要加班

所以嗰日得三個人食飯

老母:「呀仔幫手呀

筱瑜話晒都客人嚟，

點可以叫佢拎埋啲餸出去架

頭先一路幫手我都唔好意思喇」

筱瑜:「唔緊要喎auntie

咁我下次會試下用你嗰個方法整」

老母:「我自己鍾意咁啫

如果煮完你唔鍾意就唔好理我

用返你最舒服嗰個整」

聽佢地講應該講緊煮餸

我唔識就梗係唔搭嘴啦

跟住就三個坐喺度食飯

檯面都幾撚多餸

咕嚕蝦球，金菇肥牛卷

有碟菜不過唔撚記得係咩

跟住有條桂花魚

再有煲湯

老母好似真係好鍾意筱瑜

因為平時三個人唔會煮咁多野

筱瑜:「好好食呀auntie」

唔好話我睇死佢

九成都喺度擦鞋

老母:「聽到未呀死仔

你女朋友先係講人話

你條友仔平時問你又話唔好食呢樣嗰樣」

我:「痴線

平時邊有話過你」

筱瑜:「傑仔

煮到咁嘅水準都話唔好食

真係唔知平時你食開啲乜」

我:「唔係呀

呀媽喺度砌我生豬肉

撚有講過」

老母:「又講粗口

唔好意思呀筱瑜傑仔平時都應該口沒遮攔

多謝你喺學校幫手睇住

佢講唔緊要最驚佢唔睇場合就講」

筱瑜:「哈哈

都慣架喇

咁佢都識分場合去講嘅

auntie唔使咁驚」

老母:「有你幫手睇住就好」

筱瑜:「佢都好照顧我

auntie放心啦你個仔好叻」

總之嗰晚餐飯大家有講有笑

氣氛相當和諧

食飽執完野就走喇

唔使問我梗係送埋佢返屋企。

筱瑜:「auntie好好人呀」

我:「係咩

咁我對老母都冇乜特別意見嘅」

筱瑜:「好到咁你都話有意見就大鑊

跟得上潮流，開通，正面

煮野又好食」

我:「使唔使擦到咁樣」

筱瑜:「死啦你去講緊真話呀」

我:「下次再上嚟囉」

筱瑜:「邊好意思呀

頭先嗰餐飯都唔平

成日上嚟邊度得

不過我都好耐冇試過食飯食得咁開心」

我:「係咩

你好嚮往咁樣」

筱瑜:「梗係啦

親戚食飯我好少講野嘅

你唔信問下表弟就知

對上一次咁開心應該係daddy未走嗰陣」

佢第一次同我講起佢老豆

繼續睇下佢講咩先

我:「你daddy

佢走咗係」

筱瑜:「因病過身

我小學嗰陣都好耐嚕，

所以頭先食得真係好開心

雖然得三個不過有傾有講」

雖然佢講得唔多

不過終於肯對住我提起呢個話題

我都幾開心佢同我分享

要知道以我認識嘅佢

絕少會同其他人講起私事」

我:「唔緊要喎

總之你想上嚟就上嚟啦

我老豆喺度都唔驚佢都好易相處」

筱瑜:「多謝先啦」

我:「係喎嗰次咪見到你呀媽嘅

佢係咪知道有我呢條友存在

其實auntie都幾nice」

筱瑜:「係呀佢知道咗喇，

好啦就到喇，

你返去啦

不過記住喎

沖完涼唔好即刻就瞓覺

點都要吹乾個頭先」

我:「女人係咪都係咁長氣呢

個個都係咁講嘅」

筱瑜:「話知你點講啦

總之記住啦」

跟住我就返屋企

返到去老豆去沖涼，

咁我個人污糟就費事入房啦

所以坐喺廳度同老母傾咗陣計

老母:「呢個女仔得喎

人靚又有禮貌

重要入得廚房

頭先同佢講野就知，

叻仔呀搵到一個咁好嘅女朋友」

我:「我驚你太熱情嚇親人」

老母:「痴線佢都冇講

我唔理呀你得閒就帶佢上嚟

除非佢講到口唔鍾意」

我:「之後先算啦」

我老母真係好錫筱瑜

嗰日之後佢間唔中就會煲定啲湯

知道我嗰日約咗佢呢，

就叫我拎出去俾佢飮

用嗰啲保溫壺裝住

特別臨近考試嗰排，

佢煲得特別密

話咩開夜車呀好辛苦

飲咗好啲呀咁樣

好彩自己老母煮野食煲湯都叫見得下人

筱瑜都主動飲晒

萬一唔好飲就大撚鑊

倒咗佢驚嘥

飲又唔鍾意喎

或者真係人夾人緣

總之我老母就好鍾意筱瑜

去到呢刻都仍然係話佢一流，

今時今日都重記得佢

特別係我老母平時記性都唔係好。

咁我只係睇丁仔同你既叫咩

P牌仔若凝生日快樂先(我都好似係P牌
丁仔又係D咁GE結尾已經估到係SAD END但係希望分手不要太悲哀啦如果唔丁仔等收刀片啦

手痕入嚟又有文

頭先我係講緊大仆街 你冇估錯

今時今日都重記得佢
特別係我老母平時記性都唔係好。

「呀傑仔你走寶啦
我會唔會冇孫抱㗎」

等我追返先

好耐之前啦喎
姐姐都冇上水好耐

會啊 傑仔佢走寶啊

唔緊要啦睇返都好反正返工睇連登到放工

完全睇唔出有咩理由會sad end
究竟係有幾花式啦

已經sad左？

睇埋落去

你兩個睇到啦

咁就唔知住

咁肯定

你好彩

可能係你地估錯根本就唔會sad

寫埋落去

以前就冇追故追到LIVE，E加每日就等你出文等到成隻餓狗咁

唔敢去想像 因為最近睇完心如個故事之後暫時平伏唔到

第一百一十三章
臨近三月

筱瑜同我講

佢搵到個原因出嚟食飯

我心諗唔係呀話

我地兩個咁都要搵個原因出嚟食飯

於是佢就咁講

筱瑜:「呢排溫到個人好緊呀

你唔覺咩」

我:「又係

日溫夜溫成個腦都係嗰啲內容」

筱瑜:「係囉

所以要出嚟食飯」

我:「呢個就係原因呀

筱瑜呀筱瑜

你幾時變到咁無賴

呢個都叫原因

想見你男朋友我咪講囉」

筱瑜:「我都未講完

叻唔切

搞錯呀由你把口話我無賴

一定唔服」

我:「咁個原因係咩呀」

筱瑜:「就係拎利是錢出嚟食飯」

我:「下」

筱瑜:「咩呀唔得咩」

我:「得得得

你繼續你繼續」

筱瑜:「冇喇喎咪就係咁囉」

我:「你依家先拆利是」

筱瑜:「係呀

嗰日出嚟食飯

一於就咁話

請埋你又點」

我:「你越嚟越盞鬼呀

以前都唔知你有咁多無聊野」

筱瑜:「一日咁多啦

我未請過你食飯呀

好想喺考試之前請一次」

我:「我又真係唔明點解咁心急喺考試之前」

筱瑜:「幫大家打氣囉

呢個原因夠唔夠充分」

我:「你講出口一定夠啦

你講到咁冇理由唔出嚟」

筱瑜:「好呀好呀

好似過幾月冇出嚟拍過拖」

我:「平時溫書呢」

筱瑜:「唔計」

我:「我計喎」

筱瑜:「咁呀，

好耐冇出嚟一齊食飯囉

我咁樣講咁啱唔啱先」

我:「一定啱啦」

出去個過程就唔點樣詳細講

都係同之前差唔多

淨係記得嗰日去咗食燒肉

一路食一路講將來讀咩呀呢樣嗰樣

我唔呃你

我個排序真係抄佢就算

讀乜都冇所謂

你可以話我嗰陣唔成熟嘅

依家嘅我都唔會否認

嗰陣諗野好簡單咋

同佢一齊就得

我唔係擔心佢會背住我出軌所以同佢一齊讀

而係傾向大家繼續做同學

好似依家咁盡量唔好變

我睇佢就完全冇異議

跟住佢就講咗樣幾特別嘅野

筱瑜:「係喎

映彤都想同我地同一間u」

我地嗰陣有一間想入嘅

名就唔開啦費事自爆

總之交通都幾方便

咁你知道有咩選擇啦

我:「下

竟然係咁」

筱瑜:「佢嗰陣同我講架

咁我話梗係好啦

大家咁friend一齊讀keep contact都易啲」

我:「我冇所謂呀

係囉有個照應都好啲嘅

佢又係讀乜都冇所謂」

筱瑜:「唔係喎佢話想讀social science」

我:「一於就唔好揀social science

到時佢肯定踢爆我中學啲衰野」

筱瑜:「又喺度醜化人」

我:「佢肯定會哈哈」

筱瑜:「你有咩衰野俾人踢爆呀」

我:「有個靚靚女朋友

一定俾人打死啦

收皮啦你條撚樣邊度配得起嗰個女仔

一定俾人咁講」

筱瑜:「痴線邊有咁誇張呀」

我:「你唔知咁多喇唉」

筱瑜:「總之有人話你我一定喺你隔離幫你出頭

咁樣得未先

就唔驚俾人踢爆啦」

我:「好撚感動

係喎你唔係話要寫故仔咩」

筱瑜:「劇本嚟寫緊呀

哎大鑊講咗出嚟添」

我:「痴線咩大鑊

我唔知得嘅咩」

筱瑜:「唔係唔知得不過唔係咁早啫

總之係咁啦假以時日你就會知」

我:「都唔知你噏乜撚」

筱瑜:「依家最好就唔知啦……」

最後嗰句佢講得特別細聲

佢講到咁咪唔理佢住

反正都講到遲啲會知

我就繼續食燒肉喇哈哈。

筱瑜寫佢同傑仔嘅劇本

好似得一條安全帶5多夠用

記錄低筱瑜同傑仔既故?

點知個劇本喺佢地入U前咁就完咗

呢隻

唔通個故仔係筱瑜既

咁大反轉？

咁就精彩啦

咁會好好睇

仆街忙左幾日終於得閒追文 點知新文全部都要任過山車

坐*

睇曬樓主啲故，好好睇支持

又請我食膠

我明

其實唔用都得

你覺得呢

831

希望

其實我都唔知

我都唔想

橙？

多謝支持
一次過睇晒唔悶咩

我又唔會刻意去諗係咪佢

唔用會做呀木

搵我？

睇到你個名先知佢講咩

會炒車

祈求天地放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生
求happy end

第一百一十四章
過下一日過下又一日

原來真係好快就面對

到目前為止最大嘅難題

哈哈，

我記得兩年前考嗰陣

都係咁同自己講

最大嘅難題，

呢五個字只係暫時性

今年係呢樣

唔等於出年仍然係指緊A-Level

有時唔好話一兩年，

淨係幾個月都唔同啦

好明顯呢番說話，

係我有所感悟之後先得出啦

年輕時最大嘅毛病，

就係太輕視個世界

經常口出狂言

將理想同實踐混淆

好喇自我檢討完喇

咁就唔好講咁多廢話啦屌

我知你地一定咁講

筱瑜真係一個好認真嘅人

我重好記得考中文口試前嗰日

佢都係咁講入到去要點做

筱瑜:「記住入到去唔使驚

人地驚而你淡定

咁已經係成功嘅一半」

我:「兩年前我都唔係好驚

希望今次一樣啦」

筱瑜:「實得嘅

冇理由輸俾兩年前嗰個自己

如果真係輸嘅話咁我好大責任喎」

我:「痴線點會關你事呢」

筱瑜:「兩年前未同你拍拖就唔驚

依家同我拍拖臨場反而緊張

重唔係我影響到你」

我:「影響就有影響

不過係正面囉

我記得你講過呀影響係中性詞

如果要講前面一定要指明係正面定負面」

筱瑜:「叻仔喎真係有聽我講野」

我:「屌你真係當我流」

筱瑜:「聽日唔好呀你

講講下講咗粗口一定冇分」

我:「盡量忍盡量忍」

筱瑜:「唔係盡量係一定要」

我:「係係係

講笑啫你當我忍唔到咩」

筱瑜:「係先好呀

準備咗咁耐，

因為啲咁無聊嘅野而前功盡廢就真係好唔抵」

我:「小組討論有咩錦囊」

筱瑜:「你問我呢

如果問你認同邊一個睇法嗰種題目

我就唔建議中立

亦都唔好講各有各好，

最好就歸其中一邊

因為唔夠時間講晒兩邊各有嘅優勢同劣勢

唔多時間講但夾硬講我驚描述得唔夠詳盡

咁樣到時好容易俾人針住去打

記住我地入去考試

一定係為分數，

我唔知你會點樣睇教育嘅定義

亦都唔知你同唔同意係咪要用數字衡量高低，

香港教育好定唔好唔係我地入去考試嘅重點

考完之後有排你講，

點樣唔得有咩改革任你演繹

但係入到去考場我就一定將呢啲野拋諸腦後

喺香港嚟講，

求學冇可能唔係求分數

特別係中學生，

我自己就係咁睇

聽日加油啦。」

我:「收到晒」

口試就唔多講啦

自問入到去都講晒自己想講嘅論點

考完就要收拾心情

因為好快就中化

亦都係第一份筆試

更加係主科

絕對係不容有失

由考完口試之後去到考中化之前嗰十幾日

溫嘅時間比平時更加耐

我都知溫書時間同埋成績絕對唔係正比關係

係咁嘅話通街都狀元啦

考得好唔好都好，

我淨係唔想後悔自己當年點樣點樣

為咗咁我可以做嘅就只係一直咁樣溫

反正都係兩個月啫

嗰期老母都係咁煲湯俾我同埋筱瑜

叫我攞出去俾佢喎

佢講咗好多功效嘅不過唔記得喇

我都係貪佢好飲啫

就係喺考中文之前嗰日

3月25號，

筱瑜送咗一份禮物俾我

筱瑜:「送俾你呀

A-Level加油呀」

跟住佢俾咗一個玻璃樽我

入面裝住好多粒幸運星

我:「多謝喎

不過你使唔使咁多粒星星

搞到要用咁大個玻璃樽」

拆開嚟睇每粒星星唔係好大啦

不過嗰度實在有太多粒

積少成多變相望落去好誇張

筱瑜:「知唔知入面有幾多粒」

我:「我一定知啦

咁鬼多點樣數」

筱瑜:「3287，

每一粒都係我自己摺」

聽完之後真係唔撚係掛

我:「陰公一定好攰

做乜咁傻呀

你言語上支持都好夠喇

使乜係咁摺」

筱瑜:「言語上邊度夠呀

作為你女朋友點可以淨係得個講字」

我:「你呢排都要溫書架

你幾日摺晒」

筱瑜:「傻嘅梗係唔係啦

個幾兩個月啦」

我:「係啫都唔使三千幾粒丫

隻手一定攰死啦」

筱瑜:「3287絕對唔係偶然

多一粒同少一粒都唔得」

我:「點解呢」

筱瑜:「知唔知我地生日乘埋係幾多」

我:「你係4月5

我係7月3

我當45x73啦，

即係考我心算啫

依家一定可以秒答啦」

筱瑜:「唔使喇我幫你計埋

係3285」

我:「咁點解係3287粒而咁點解係3285粒呢」

筱瑜:「知唔知3285呢個數字除咗同我地生日有關之外

佢重代表一樣野」

我:「係咩」

筱瑜:「就係九年

如果一年有365日，

咁樣九年365x9就即係3285」

我:「唔係每四年就會多一日咩」

筱瑜:「冇錯，

呢九年入面

有兩年係會多一日

咁你明白點解係3287而唔係3285啦」

聽完之後我即刻攬住佢

對我嚟講真係好似拍戲咁樣

一直以嚟，

我以為呢啲心思嘅拍戲嗰啲情侶先會有

估唔到今時今日我有幸同男主角一樣

享受呢啲福利

我:「好多謝好多謝你

唔識講其他野，

下次唔好咁傻呀

整一份咁嘥時間嘅禮物」

筱瑜:「唔嘥呀

唔係點幫你打氣呀

或者你覺得好無謂啦」

我:「唔無謂

一啲都唔無謂。」

筱瑜:「應承我好冇」

我:「應承啲咩先」

筱瑜:「你快啲講應承先啦」

跟住即刻錫咗我一啖

我:「今次咁快有甜頭

我梗係識做啦

應承你喇」

筱瑜:「應承咗就要做呀

好唔好」

我:「得喇」

筱瑜:「九年之後，

你先好打開呢個玻璃樽」

我:「點解要九年」

筱瑜:「或者緣分掛

我都冇諗過將我地生日乘埋原來就係九年」

我:「好你話點就點」

筱瑜:「咁我當呢個係我地嘅約定

九年之後嘅3月25號

最重要一點，

不論到時我地咩關係，

打開之後都要搵我

好唔好」

我:「痴線可能唔使搵呢

到時我喺你隔離打開

唔係喎分分鐘嗰陣已經係同你去到談婚論嫁階段

呀唔係，

生兒育女先至啱

哈哈係咪好長遠」

筱瑜:「痴線邊個要嫁俾你同埋同你生bb」

我:「唔知呀

可能係玻璃樽個主人掛」

筱瑜:「好多個玻璃樽喎

唔知你講邊個」

我:「你知嘅」

筱瑜:「唔知呀

加油呀聽日

要返上去喇」

我:「好。」

年輕時最大嘅毛病

就係太輕視個世界

經常口出狂言

咁起碼仲有一次機會可以見到筱瑜
繼續ff係happy end

見到但係已經結婚

結局筱瑜9年後結咗婚
傑仔仲係獨L一個

唔撚係掛。。。

真係3287日

各位巴打快啲扣好安全帶呀
祝各下旅途愉快

愉快到喊啊

希望個結局同行仔若凝一樣呢
如果唔係丁仔你等收刀片啦

個人無事先做到世界冠軍架嘛

筱瑜究竟想做啲咩

準備咗啲咩俾9年後嘅傑仔呢
心思細密得好痴線

3月25應該係個特別日子
星星入面可能有字/其他野

同芊靈bb有得揮

冇得一齊有撚用咩

咁真係話筱瑜一早知會同傑仔會分手

有埋劇本 molamola

劇本一早已定

倒數咁樣

最後一個伏筆都開埋

係時候扣好安全帶

睇黎真係似出國 而筱瑜又無通知傑仔所以傑仔就嬲咗筱瑜 所以就有人問傑仔係唔係仲嬲緊筱瑜

應該唔會啦 丁仔一開始就講話結果唔會一樣

巴打勇武
竟然信丁仔

我不嬲都親丁仔派

即係仲未夠9年?

唔知點解睇完呢一篇
就已經有小小想喊

緣份真係好神奇
會因為一啲好小嘅事而走埋一齊

筱瑜 - 小強
芊靈 - iq題
晞澄 - 中文書
若凝 - m記
呀琳 - candice

大家亦會途中分開過，但最後結果就個個唔同

丁仔又sad end

晞澄無中間分開過 係一直分開

問題係點解要係9年，而唔係8年/齊頭10年

咁就真係要睇落去啦 筱瑜講得一定有佢既理由

應該係，筱瑜俾媽咪逼同佢青梅竹馬一齊。

芊靈BB

有道理，如果係唔關事嘅唔會無啦啦提起

唔扣安全帶啦 嚟個花式happy end啦丁仔 我準備好啦

幾多條安全帶都好似唔多夠使

仲有”皆因不過初戀”呢個
不過sad end就梗架喇

你係咪

咁就唔知了

係都諗到咁慘

做咩

唔使扣啦

喜極而泣

唔扣啦 自由落體算

唉 終於出黎 一定係筱瑜有原因要離開傑仔 要佢9年後再搵佢 只係希望可以放過呢對戀人 我承受唔起多個Sad End
我唔想Sad住番鬼島呀

咁要睇落去

你估下

可能乜都冇準備

咁灰

可能好事

點解咁講

契機永遠都係意想不到

生日相乘

快啲開估

講真我真係唔知係咪因為咁而結婚

你知我好無聊成日亂咁提

十個他不如你一個

可能唔係你諗咁呢

唔通係20年嗰個325

我要慢慢學習 沒有期望就沒有失望

見到筱瑜話
無論到時係咩關係
都要搵佢
就硬係覺得好sad想喊

無論到時係咩關係
唉

第一百一十五章
考試個過程

老實講，

我都唔知點樣描述出嚟先好

淨係記得所有野都好快

根本冇喘息嘅空間

今日考完

拿拿臨就準備之後嗰一科

如果真係夾硬要去搵休息時間，

可能就係考完之後返屋企嗰段路

一係就聽下歌，

再唔係就同筱瑜傾電話

跟住返到屋企

就將之後考嗰科啲材料

擺落書包入面

跟住就再起程

因為要同筱瑜溫書

講明先呢個要求唔係我決定嘅

拍拖係好重要，

不過嗰陣我都驚出出入入會耽誤到佢溫書嘅時間

可能你地會覺得好誇張

出入會阻到溫書嘅時間咩

不過我始終覺得時間一定係越多越好

我都知好近

不過一出一入真係會佔時間，

呢點係不能否認

阻到自己唔緊要，

最驚就係影響到佢

點知佢話唔驚

一齊溫重好

話想見多啲

我唔理真定假啦，

總之佢話唔驚咁我驚咩呢

同埋出到嚟有佢第一身教導

對自己吸收方面絕對係有利冇害

在情在理下

出嚟一齊溫書絕對係明智之選

講開又講

A-Level過程入面有冇壓力

話冇就梗係呃你

我相信每個人每一日都會遇到唔同嘅壓力

返工嘅返學嘅唔使講啦，

甚至放緊假又或者生活好得閒嗰啲

亦都唔會例外

點樣釋放真係因人而異，

自問自己呢方面控制得唔錯

雖然當時感覺到壓迫性好強

不過未去到爆發情緒嘅階段

唔需要搵啲特別途徑去宣洩，

我諗住筱瑜同我都一樣啦

起碼由第一日識佢嘅時候，

已經覺得佢非常冷靜

到後來熟咗，

知道佢都有難處

係要自己去面對，

佢依然處理得相當妥當，

起碼唔容易察覺到佢情緒嘅起落

甚至係今次A-Level，

由未考去到開考嗰陣一直都好淡定

唔會徬徨做乜都有晒方向

準備又充足，

望落去情緒管理做得相當好

係直至到最後一日，

火山終於爆發。

大家都知我同佢係理科人

我地最後一科係考physics，

冇記錯早兩日先考完chemistry

跟住抖一日就考physics

原本以為休息嗰日同平時冇分別

都係出嚟溫書跟住返屋企瞓覺

偏偏就唔係，

嗰日溫完書順便食埋飯先返屋企

正當諗住送佢返屋企嗰陣，

點知佢突然開聲話

筱瑜:「唔好返去住丫

去公園坐好唔好」

我:「好呀」

我冇問咁多，

嗰刻直覺佢有啲野發生咗

因為平時絕對唔會咁樣

食完就送佢返屋企，

以我印象

嗰日應該係佢第一次主動話想去公園坐唔返屋企住

一坐低，

佢就攬住我

跟住我feel到我個膊頭濕濕地

我就知佢喺度喊

佢唔係嚎哭嗰種，

而係眼淚不停流而唔嘈嗰種

我唔敢講任何野

冇問佢咩事，

因為我認為嗰陣我最需要做嘅

就係任由佢喊同埋攬

唔好干預佢

都唔知過咗幾耐之後，

我先出聲問佢

我:「做咩呀

好返啲未呀

想講就講唔想講就唔好講，

總之你要喊嗰陣我一定喺你隔離」

筱瑜:「唔好走住好唔好呀」

我:「得

使唔使買啲野飲。」

筱瑜:「唔使，

你喺度就得喇」

我:「知你呢排壓力大

慢慢抒發情緒啦，

你唔叫我走我絕對唔會走」

筱瑜:「嗯」

我:「你好叻呀，

去到最後一日先忍唔住

放心唔使咁驚」

一直以嚟佢都好堅持佢女強人嘅形象

但其實佢都只係一個19歲嘅女仔，

壓力爆煲絕對係好正常嘅事

無論平時外表點樣堅強都好，

當過咗臨界點，

講乜都係廢話

平心而論開頭係有啲擔心

因為未見過佢咁樣

佢喊緊嘅同時我都諗緊，

係喎其實咁樣都好正常

我最驚就係佢收埋自己一個面對啫

佢依家喺我面前釋放，

換個角度睇

起碼叫做願意同我一齊分享佢最真實嘅感受

我都唔記得坐幾耐

淨係聽到佢話就快十二點要返屋企喇，

跟住先走，

我:「你睇下你對眼紅晒

唔使咁驚考埋聽日就完」

跟住佢喺度笑

我:「咪好囉笑返」

筱瑜:「多謝你呀，

頭先已經抒發完

呢一程要開開心心」

我:「咪係囉，

咁先係嘛」

去到佢屋企門口，

佢望咗個錶一下

跟住一野錫埋嚟

goodbye kiss好正常丫係咪先，

不過今次個kiss錫得比平時耐

平時都係幾秒就搞掂，

今次就唔係，

我都冇數到究竟錫咗幾耐

直至佢個錶響

踏入零時零分，

先至分開，

筱瑜:「好喇我走喇

今次真係拜拜

重有，

聽日要加油」

我:「好，

跟住一齊大把時間玩」

筱瑜:「拜拜」

跟住就各自歸家，

準備最後一科筆試

依家再慢慢諗返起，

有句說話真係我想問

究竟係邊個講，

暴風雨嘅前夕總係平靜，

至少，

我唔覺得係啦。

咁就唔知

或者

佢保守啫

穩陣啲啫都係

今次真係拜拜

希望係今年 已經見返 一齊返

再見了
又係另外一個曉兒G

屌
又粒聲唔出走左

真係G既話
我寄刀片

次撚次都係咁

筱瑜:「好喇我走喇

今次真係拜拜

應該考完就即走吧 唉 我都想知點解 睇落去吧

應該又係屋企人既決定

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔到嘅

應該就走硬
係咪真係可以9年都唔變心

究竟筱瑜會唔會變曉G呢？
唔知呢？睇埋落去啦

今次真係拜拜

直覺9年後會happy end

好似曉兒咪sad end囉

我信筱瑜唔會食洋腸

屌你啦

青梅竹馬啊

好似之前已經預言咗筱瑜似曉兒

筱瑜要走啦

幾時？

我講嘅

自打嘴巴

又出國留學?

比我相信你一次happy end

諗太多了

係時候解開安全帶等自己自由飛翔
曉G≠筱瑜

以最高速墮地

如果真係等9年呢個故會唔會9年後先完結

你sad end王

唔要筱瑜變曉G啊！

筱G

有心巴我斬你架
筱瑜不是G

未係啫

本人對筱瑜係G既言論作出強烈譴責

唔知點解覺得
筱瑜會不辭而別
然後九年後 傑仔打開呢個玻璃樽
傑仔先知係呢3287粒入面 特別有十幾廿粒筱瑜係有寫嘢嘅
打開晒痂埋一齊嘅時侯就會變咗一封信

待事件平息黎 真誠溝通會開始

唔好咁啦 我接唔到啊

我唔制啊
信係催淚彈

蕃薯哥 我地果然心有靈犀

如果筱瑜係去醫病？
要最少九年先醫好？

如果讀書既話，點解要九年？

Live兩日其他都追埋
Sad ending ready

已live兩日都已經追埋其他
Btw sad ending ready

呀雪2.0

但係丁仔話結局唔同

其實冇乜特別

點解咁覺得

寄俾邊個

是

俾你講埋

邊個

個個都覺得佢走嘅

唔知呢今日可以答你

好快就知

咁就PK

咁驚

你咁維護佢?

你都好支持筱瑜

呢個推論

可能冇呢

純粹拎佢地生日相乘

是
一樣就唔會打出嚟

如果變G結局 我會衝擊丁仔前列腺

哇！你咁樣會令我驚架（光頭.jpg）

巴打咁勇武

咁咪即係sad end?

其實點都係sad

第一百一十六章
當聽到監場人員講

「考試時間完結請停止作答」

嗰刻真係成個人鬆晒

考試原來咁就完咗

未考嗰陣諗到天花龍鳳

其實都只係一瞬間嘅事

當然啦呢一瞬間嘅背後，

用嘅時間真係數之不盡

我唔講咁遠喇，

我淨係講最近幾個月

真係歷來最努力嘅時期

得定唔得，

你依家問我梗係打死都話得啦

唔通話唔得呀

今次都係等肥佬咁樣呀

起碼每條都有寫野上去

自己都覺得嗰啲內容係攞到分嘅

當然啦客觀嚟講，

有寫唔代表啱

你覺得有分係冇用

最緊要係marker覺得有分

如果有內容就有分數嘅話

學位貶值嘅問題就更加嚴重啦

阿豬阿狗寫野上去就拎到分

咁有邊個會肥佬啫

繼續諗我都覺得只係嘥時間

反正全部卷都交晒，

你再花時間落去又有咩意義呢

作答完先至學人扮勤力喺度諗

我就唔會拎呢啲光環

有咩用啫啱唔啱先

等多陣監場人員就話可以離開

嗰一刻我淨係知道，

以後行條咩路就睇今次嘅成績

我呢條友，

從來都唔係孝順

不過點衰都好，

我好希望可以做返一次好野俾我雙親睇

好想見到佢地因為我履行到承諾而開懷大笑

話俾佢地知作為仔嘅我，

唔係得把口講

一次咁多就已經好夠，

雖然佢地從來冇講過啲乜，

不過我之前都講過啦

為人父母見到自己仔女學業有成

有邊個會唔開心丫

係呀我好膚淺架咋

入到u我就當係學業有成

各位俾啲面我丫

我都知入u其實只係小事

你係first hon先算啦

已經未講master

不過對於我呢個咁屎嘅人

將標準放低啲啲都唔係好過分掛

呃到老豆老母就得啦，

跟住就打比筱瑜

講少少無聊野就算數，

不過我覺得佢今日啲反應同平時有啲唔同

收線後自己喺度諗

莫非重未處理好尋晚嘅情緒

唔係丫尋日已經笑返

定係因為考得唔好

痴線佢重叻過我亦都冷靜過我

我失準都未到佢失準啦

於是我選擇等陣再打過去

佢依家應該返緊屋企，

等我返到去再打俾佢同佢傾下先，

當時嘅我又點會知，

呢個電話會令到我同佢展開第一場嘅鬧戰呢。

返到去就打俾佢

我:「點呀係咪唔開心呀」

筱瑜:「做咩咁講呀」

我:「冇呀頭先聽你冇乜野講嘅

你嗰度咁嘈嘅喺邊度呀」

筱瑜:「冇呀

咪同副主席佢食緊野囉」

我:「你同佢一齊考咩」

筱瑜:「係呀」

嗰刻我有啲奇怪，

因為筱瑜每次考完試都會返屋企食飯

佢講過屋企係佢最放鬆嘅地方

所以為咗迎合考完試嗰種輕鬆心情，

佢一定係返屋企先

之後出街再算數

不過可能推唔到副主席呢

嗰陣我係咁諗

我:「考完試喇喎

出街拍拖丫」

筱瑜:「都未考完」

我:「得返英文oral咋喎」

筱瑜:「咁都係考試丫」

我:「起碼要等到五月喎

咁就死啦

咁咪幾個禮拜冇得出街」

筱瑜:「之前都係咁架啦

係咪先」

我:「梗係唔同啦

之前嗰啲真係筆試

咁就梗係死刨爛刨

依家唔係喎

一科oral咋嘛」

筱瑜:「如果衰咗oral就已經可以拖低成科英文

英文唔合格嘅話，

入唔入到u心照啦」

我:「咁都可以一齊出嚟溫啫」

筱瑜:「上幾個禮拜咪日日同你溫嘅」

我:「係丫」

筱瑜:「真係唔好介意喎

我發覺呢對我嚟講好似自己一個溫得好啲」

其實呢句野聽完之後，

好難會唔介意

講得白啲，

即係話你拖累佢

表面唔係咁講不過我聽完之後得出呢個意思

當然啦呢一刻我都重忍到，

可能只係我敏感啫

講嗰個未必有意呢，

我:「咁我都明嘅

出嚟食飯都唔得」

筱瑜:「出嚟食飯到時傾耐咗又送我返屋企

唔好話我自己，

你自己時間都少咗啦」

我:「不嬲對你都係咁架啦

同埋都係你啫唔緊要喎」

筱瑜:「可唔可以成熟啲啲呀

我又唔係話唔出嚟拍拖，

我都係擔心大家時間唔夠啫

你又唔係唔知我好緊張A-Level

等到五月咋嘛，

定其實你都係講下架咋」

佢講邊句我都唔會嬲

唯獨就係最尾嗰句，

我唔知有冇喺度講過

簡單而言，

我最憎就係聽到嗰啲話我唔勤力唔努力玩玩下嘅言論

你話我差唔緊要

你睇死我都唔會介意，

甚至話我唔成熟我都未必會否認

但係一聽到唔勤力就無名火起

由細到大都係咁，

唔係滴晒汗先叫努力

有邊個比自己更加有資格判斷努唔努力

我:「我得個講字

同你溫書溫咗幾耐呀，

依家都只係差一個口試

所以先想約出嚟拍拖見下面啫

之前考緊其他科嗰陣我有冇特登約你呀，

因為一次你就話我得個講字玩玩下

ok咁咪唔出嚟囉冇所謂

加油啦」

我已經盡量抑壓情緒

如果頭先對住其他人我已經係咆哮咁樣

就係因為佢所以我選擇忍埋佢

保持平和語氣，

點解今次咁嬲

除咗頭先講個原因之外，

我係有同佢講過我好唔鍾意呢啲言論

佢依家咁樣講即係當日冇聽過我講啲乜

同埋我真係唔覺得呢個要求有咩咁過分

當然啦頭先我都留咗一線

我唔知佢點諗呀，

淨係知自己嗰刻冇乜心情，

原來同女朋友鬧交係咁嘅滋味

向好啲諗咪叫試過拎咗經驗囉，

凡事都有第一次架啦。

咁多嘢都唔鬧，擺明搵交嗌...

突然咁講嘢
希望唔係心嗰句
係有難言之隱

唉 等到五月就唔係到喇

突然間晦氣左好多

睇嚟筱瑜係想傑仔憎佢
跟住就去外國讀書
唔知呢？睇埋落去啦

應該係特登嘅

仲未出預言

特登搵野鬧

樓上講話幸運星入面有封信

新讀者留名

中學時期果個女朋友同筱瑜差唔多既情況，
考緊dse果陣成個人態度唔同左，考完之後想了解番佢咩事都已經無機會了

come on傑仔 成熟一點好嗎

其實真係好自私
點解要幫人決定埋
以為咁做對大家都好
其實係傷得最深

係
又係洋腸唔制啊

樓上話曉兒個個係咩故？有冇巴打可以解答

我覺得發生咩事就講清楚
不過我睇筱瑜性格就係收收埋埋連傑仔都唔肯講
不過未拍過既我唔會了解咩叫「為左另一半」

故台大仆街寫嘅 《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

點解係大仆街

罄竹難書

喂呀

巴打你個名已經係故台長存

成日話佢唔喺度

你覺得咩原因

你點睇

又俾你講咗我嗰句

咁就真係睇落去

死火 我宜家睇緊個故 比我知左結局點算 明明都幾甜下

仲有家欣

Hey boy

我仲特登查一查罄竹難書點解

G

梗係

睇完個 難怪你地會咁講

睇完個結局*

直覺話我知 一定係sad end

依家有冇渠道了解佢嘅近況

新讀者你好

可能真係嬲

性格不同

作家你好

憑直覺咁大膽

其實我一直都有追你d故

我真係嬲㗎

第一百一十七章
晏晝我冇打俾佢，

因為今次真係唔覺得係我自己問題

你知啦後生仔一時火遮眼

咁我都唔會特登去惡化呢段關係

依家咁樣咪當係一個磨練

去到夜晚，

手機無啦啦響

原來係佢

諗咗陣，

唉算數啦

對住佢邊嬲得耐

你話我冇志氣都係咁架喇

當然啦循例上都要扮下嬲

唔係重成世界嘅

我:「做咩呀

你唔使溫書咩」

筱瑜:「唔好意思呀

晏晝好似……講錯咗野」

我:「唔緊要係我衰

明明都未考完試，

點解約你出嚟見呢

你都係想我咁講啫」

筱瑜:「唔好嬲啦

我下次唔會咁講野喇」

我:「咁樣即係道歉」

筱瑜:「對唔住我講錯野」

我:「就咁講一句邊有誠意」

筱瑜:「聽日出街

咁樣有冇誠意呀」

我:「你唔使溫書咩聽日」

筱瑜:「係喇我真係唔好意思喇

以後唔會再咁樣講野」

我:「算數啦都過咗去

咁樣聽日好似平時咁喎」

筱瑜:「好呀聽日見啦」

所謂嘅冷戰，

其實都只係得幾個鐘

可能好多人都話，

搞錯呀咁快當冇野

你問我就算啦

佢都道咗歉

識咗佢年幾兩年

都係第一次有拗撬啫

況且都道咗歉

唔通真係講成世咩

既然佢都話聽日出嚟

起碼證明佢都有誠意

呢個係我當時嘅諗法

係咪好天真

各位自己判斷啦哈哈，

不過呢幾日真係峰迴路轉，

好似拍戲咁樣

完全估唔到情節發展

我諗都冇諗過聽日個見面

換返嚟，

竟然唔係平時擁有嘅滿足。

第二日出嚟我地當冇事發生過

不過唔知點解，

傾計嗰陣硬係冇咗之前個氣氛

特別有時行緊嗰陣

真係出現dead air

搞到有幾下我都係為講而講

你當係以下咁啦

我:「依家去邊呀」

筱瑜:「你想呢」

我:「不嬲你諗架喎，

你話事啦我冇所謂」

筱瑜:「咁呀

唔知呀行住先」

我:「哦」

筱瑜:「嗯」

絕對唔係以往嗰種氣氛

之前係你一句我一句有傾有講，

邊需要特登諗話題

佢行邊我就行邊架啦

點會問到出口，

識佢咁耐第一次有呢種感覺

咁都未算，

令我最愕然嘅係返到佢屋企嗰陣

氣氛點樣尷尬都好啦

不嬲我都會送佢返屋企，

今日都唔例外

我:「仲有野未做喎」

筱瑜:「咩呀」

我:「goodbye kiss」

我特登扮冇野

好似平時咁樣，

就係唔想營造一個同平時唔同嘅感覺出嚟

我自己咁諗另一回事丫，

跟住筱瑜就錫咗落嚟

不過今次唔係嘴唇

而係右邊面

筱瑜:「走喇拜拜」

我一路望住佢背影，

佢只係一直向住屋企方向嗰邊走

冇回望轉頭

可能你地覺得我特別敏感

佢起碼有錫丫

但係作為當局者嘅我，

我覺得我地依家嘅關係真係出現咗變化

以往goodbye kiss每一次都係嘴唇

係每一次

有咩原因今次會唔係

我只係諗到一個原因，

就係有啲野變咗

我唔否認情侶對於呢方面特別敏感

有時可能只係自己諗多咗，

不過我嗰一刻正正就係咁

望住佢背影就出現咗好多諗法

會唔會我地嗰段關係實在係太脆弱，

好似玻璃樽咁樣，

尋日跌爛咗，

縱使當晚即刻黐返好，

黐完之後發現都係有裂縫

手勢點樣好誠意點樣夠，

佢都唔會再變返未跌爛之前咁樣，

裂咗就係裂咗，

冇得再呃自己

我唔係話每對情侶都係咁，

只係話我地個情況係咁樣啫，

或者，

我一直高估咗呢段關係

打從心底我真係好鍾意佢，

不過拍拖你知唔係一個人嘅事，

我點樣鍾意佢都冇用

可能我同佢根本就未打好根基，

少少風浪就已經不堪一擊。

唔好

「為左另一半」唔係藉口
冇人可以為自己做決定

次次都係有啲嘢冇同對方講 跟住就分手

岩呀 所以我就係理解唔到 我A0

唉 點解筱瑜bb會變成咁架

我A0

我地圍爐取暖下

唉 有機會係最後一晚圍爐取暖

點解？聽日去衝？

不要再提了 我都係

巴打你好大感悟

變其實可以好快

唔係 但係今日唔知聽日事

今晚點都出多一章

感情淡了分手完

聽日記得出街

若凝有冇留言

點都好 唔好做傻事就得 我果陣由一個長期失落行番出黎都用左好耐時間 只係最近睇斗巴同閱語殘片d文我又有番少少唔開心 睇左幾個sad end

梗係唔會做傻事
sad end故可以抒發情緒

果陣睇完 喊左一輪 舒服曬

喊完真係好舒服

喊哂啲頹出嚟真係好舒服
第二朝就好有動力

所以係咁睇心如爆喊

早幾日佢生日，講左句生日快樂，想講多幾句但比人不讀不回

因為你大部分嘅故都係sad

唔好喊啦

點知佢

犀利呀

未嘗唔係一件好事

釋放到就好

唔需要因為一個人搞到冇晒尊嚴

其實我都唔想

九月一賢仔點搞？照去發夢？

第一百一十八章
返到屋企我繼續喺度諗

筱瑜亦都冇搵過我

平時會講啲無聊野，

我送完佢之後到我返到自己屋企呢

亦都會同佢講我返到喇咁樣

不過呢一刻實在唔知點樣面對

又或者可能係我太chur

既然係咁就唔搵佢住先

繼續埋頭苦幹

諗諗下呀澤叫我打機

係喎不如同佢傾計

男人老狗有咩問題不嬲都係搵死黨架啦

就算佢俾唔到有用意見我，

起碼我都叫釋放咗出嚟

最主要我同佢不嬲都係咁樣溝通

佢有野想講，

我就做聆聽者

反之亦然

我:「講堅呢兩日發生咗啲事」

跟住我就將所有野和盤托出，

我:「就係咁多

唔係想潤你

我真係唔知點」

呀澤:「我冇話你潤我

咁你同我講得都開心嘅

起碼都真係當我係朋友」

我:「屌你啦講呢啲」

呀澤:「你條撚樣不嬲都係收收埋埋嗰種啦

你唔想講嘅話，

點樣問你都唔會講

又唔係個個問你都講喎

我得到一個唔容易信人嘅人個信任，

咁你話係咪要開心」

識得耐真係冇得呃

佢完全講中晒，

當時我冇講出嚟

不過真係好開心原來有位朋友咁了解我

唔係我單方面當佢死黨，

佢都有喺我身上花過時間觀察

我:「係呀最叻係你呀

點睇」

呀澤:「講真喎不嬲都覺得你冇乜問題

你真係冇講漏」

我:「有嘅

考最後一科之前嗰晚佢爆喊

睇得出佢壓力真係好大

不過嗰晚已經釋放晒啦，

送佢返屋企嗰陣都係笑嘅」

呀澤:「係囉

如果你冇講錯，

即係情緒應該唔係問題啦

我聽你講有講過，

自己睇都有睇過，

你兩個不嬲都好有默契架

你諗下邊有拍緊拖嘅情侶唔傾電話

但係你地一齊嗰陣又好sweet架喎」

我:「一次咁輕微嘅鬧交就搞到咁樣

我真係諗都冇諗過

係咪嗰陣控制情緒控制得唔好呢

講真我嗰陣講野嘅語氣真係好平和

點樣嬲都好，

就係因為佢我選擇忍而冇爆出嚟」

呀澤:「你條友啲缺點唔係第一日架啦」

我:「屌」

呀澤:「之前咁耐都忍到，

依家一刻就忍唔住

如果你冇講錯自己冇變過，

咁即係佢變咗囉」

我:「繼續繼續」

呀澤:「講明先呀我冇教人分妻

我亦都相信你有自己判斷，

純粹自己睇法

呢啲問題如果對方唔係咁熟嘅人

真係唔會隨便講出口」

我:「得啦」

呀澤:「你有冇聽過兩個講法」

我:「咩」

呀澤:「究竟係留意到佢啲缺點跟住先唔鍾意佢，

定係唔鍾意佢跟住先至留意到佢啲缺點，

我唔信一個人無啦啦會變到好小器

依家講緊幾日咋喎

但係鍾意唔鍾意就真係可以咁短期

你講過啦，

你點解鍾意佢就係因為嗰一刻佢幫你抆走手掌嘅釘

嗰一刻講緊幾秒，

你諗下係咪可以好快」

我:「犀利真係好記性

我以為你扮聽」

呀澤:「屌你啦不嬲認真聽人講野」

我:「我明你意思嘅

今日我同佢一齊都覺得冇咗以往嗰種氣氛」

呀澤:「當然啦有可能我諗多咗

佢只係心情唔好，

但係如果悲觀啲

呢一次咁輕微嘅鬧交就係一條導火線，

我唔知咩原因佢無啦啦唔鍾意你

咁啱呢個時候你兩個嗰場鬧交，

就成為咗催化劑

又或者咁講，

你兩個鬧交亦都有可能建基於佢唔鍾意你

你明唔明我講咩先」

我:「大致理解

即係話佢有可能過咗熱戀期，

冇之前咁鍾意

包容唔到導致演變成今次嘅鬧交」

呀澤:「係喇」

我:「講真嘅，

我真係好鍾意佢

同佢一齊舒服嗰種感覺唔係假

唔想依家就分」

呀澤:「我都明，

有邊個唔係丫

講就講咗俾你聽，

自己執生啦

講明先可能係我呢條柒碌講錯架

可能好快就冇野好似之前咁樣」

我:「希望啦，

真係有啲無力感。」

暫時我都真係唔知

筱瑜唔係俾呀澤講中掛

巴打你都瞓唔著啊？我又俾自己個心跳瀑醒

丁仔我求下你唔好sad end得唔得

呢樣講得好啱
鍾意同唔鍾意真係可以一瞬間就變化好大
有時人真係好難捉摸
明明大家已經好返
但係又唔知對方心入面會唔會有條剌

人與人之間嘅關係真係可以變得好快

其實會唔會關筱瑜老母事？

我覺得呀澤都講得無錯 只係希望唔好SadEnd 有個好d既結局 唔知呢 睇埋落去

無話犀利既 只係我果陣比藥物支配情緒果種感覺唔好受 想笑又笑唔出 想喊又喊唔到果種感覺先唔好受
每日都係同一個表情

I know your feel bro

保持空間，亦保持聯絡，我自己咁諗啫…

今朝連登死死哋，我第一個反應係睇唔到筱瑜點算…

睇落去就知
傑仔一開始嗰陣同我講想跟返現實

其實真係可以好快

我諗每個人都想有個好結局

捱過咗就唔好諗返轉頭

維持著既定嘅距離

多謝你咁上心

仲有幾耐會完？

我就覺得唔會，因為如果係唔鐘意佢就唔會送D幸運星比佢亦唔會叫佢9年後先再睇（我硬係覺得一定唔會淨係生日乘埋咁簡單）我覺得可能係一D外在因素例如樓上個話關阿媽事或者筱瑜要出國等等因素（利申個人見解可能錯曬

又係將啲message收喺幸運星嘅橋段

第一百一十九章
第二朝醒返，

唔知係咪因為過咗一晚嘅關係

好似冇尋日咁悲觀

依家諗返邊有情侶唔嗌交先得

況且我同佢即日好返都唔算好嚴重啦

尋日dead air可能只係偶一為之呢

於是起身即刻搵佢

佢又唔係好遲覆我

不過唔係秒覆囉

你當個幾兩個字啦

之前就梗係唔係

sms定係msn都好似隨時online咁樣

一搵佢就喺度，

係喎可能佢依家溫緊書呢

我唔溫oral啫，

佢呢啲高材生會丫嘛

嗰陣嘅我好樂觀咁去諗

回想返轉頭

或者當時只係自欺欺人

冇計，

人的而且確好脆弱，

特別當時我只係一個經歷緊初戀嘅毒撚

對愛情呢個遊戲可以稱得上一竅不通

因為經驗實在係少

暗地裏梗係知咩事啦，

只不過唔想去接受啫

既然係咁咪諗得樂觀啲，

之前都有講過，

反正開唔開心都要過日子

咁冇理由要選擇一個負面嘅情緒丫

唔係過分樂觀，

只係不斷會俾藉口

跟住嗰幾日，

我地都好少傾計

平時一日都幾版啦

依家可能一日得兩三句，

呀澤條八卦友有問個情況係點

咁我梗係如實作答

事實上都冇必要呃佢

呀澤:「我估其實你自己都知咩事

我作為局外人都知，

你親身感受唔會唔知掛」

我:「真係唔知點

我又唔想無啦啦去搵佢喎

第一唔知講乜好

第二，

佢不嬲都好重視自己時間

唔係好鍾意人打擾佢，

啱啱識嗰陣已經咁講

所以我一直都唔上去搵佢就係咁解」

呀澤:「其實一個人變心唔係好難嘅事，

男同女都係

當然唔可以一概而論，

只係唔需要覺得點解咁快嘅又或者點解咁慢嘅」

我:「你知我毒撚

第一次拍拖乜撚都唔識」

呀澤:「放心啦

好快就會識，

唔到你話唔識呀

走唔甩」

我:「係嘅你都有道理」

呀澤:「我聽過好多人講，

變心之前乜都冇跡象喎

其實我呢條契弟想講好耐，

變心就係可以快到你睇唔到跡象

有時唔係話邊個錯，

真係單純唔鍾意

好似今次個case咁樣，

講得俗啲咪就係突然間冇feel囉

鬧自己都冇用因為可能根本就唔關你事

純粹係人地突然間唔鍾意

當然啦如果諗得衰啲，

可能有個原因嘅」

我:「講嚟聽下」

呀澤:「會唔會有咗第二個呀」

我:「我係點你就知啦

至於佢係點，

喺學校咁耐我未見過佢有一個好親密嘅男性朋友」

呀澤:「諗深啲真係冇

移情別戀真係好常見

都係最容易去解釋點解唔鍾意原本嗰個人」

我:「佢講過有個青梅竹馬

男仔嚟

顧名思義就梗係識咗好耐，

不過嗰陣我借啲咦問佢

佢話冇野喎

重話佢個青梅竹馬有女朋友」

呀澤:「你問佢嗰陣係幾耐嘅事呀」

我:「未拍拖嗰陣囉」

呀澤:「即係好耐啦」

我:「但係我又咁樣諗

如果有野應該一早有啦

十幾年喎

要等到今時今日」

呀澤:「可能最近佢兩個發生咗啲事

令佢兩個重新將對方定位呢

點解一直撻唔著

或者就係因為十幾年入面都冇一個好嘅時機呢

可能你會問唔係呀話十幾年都冇

有時就係唔可以用時間去衡量，

講明先呀可能咋

我真係唔肯定，

你有冇覺得佢最近有啲蛛絲馬跡先」

我:「咁又冇喎」

依家打返出嚟其實覺得係有嘅，

只係當時唔知啫

我:「佢不嬲都係好小心同埋謹慎嘅人

我真係唔覺得有咩蠱惑」

呀澤:「咁可能係我自己心多啦。」

我:「都好嘅起碼有條友陪我去諗下究竟係咩事

有多一個角度。」

繼續講落去都冇乜特別衝擊

咁就繼續沉醉於遊戲世界入面喇

呢個問題都困擾咗一段日子，

直到有一日一個電話，

將我所有疑慮一次過釋除。

我估兩個禮拜左右

又呢啲位停

發夢前喺呢個位停

分手?

同青梅竹馬一齊吧應該 諗唔到有第個可以取代到傑仔 不過我地就唔希望係呢個結局 又變曉兒咁 兩個星期完岩岩比我收拾心情番學

咁會好G
之前話一定唔會同青梅竹馬一齊
依家反口 你無野啊

Sad End Ready

G瑜
唔會係青梅竹馬得返9年命啩

同青梅竹馬一齊就係G

唔係G啊

變心

心淡

呀澤都睇得好透下 不過我睇筱瑜連呀澤都唔講 應該都GG

見佢單手抱筱瑜條腰 然後筱瑜以一個微笑回應 唔該外賣呀

臭G瑜

直到有一日一個電話，
將我所有疑慮一次過釋除。

我深信筱瑜係唔會變心
就算同第二個結埋婚
佢最愛果個一定係傑仔

上年芊靈個故聖誕假無聊禁入去睇就番唔到轉頭
平時都冇睇開故仔,用咗聖誕假追晒斗巴全部故,
真係好爽好正
今年特登開個ac留名支持先

同芊靈一樣 都無後悔鐘意壹仔

曉G

但係今次唔同
壹仔冇表白

依家佢地係一齊架

但係有用咩?
最後咪又係變心

唔要筱瑜變曉G啊屌

唔會嘅

疑慮？釋除？
用字好似好正面喎？
我哋諗多咗？

（希冀 自欺欺人 mode)

信大仆街一成。。。

反正都未結局 仲存有一絲希望咁囉 反正之後就徹底心死

筱瑜係咪第一個俾人屌嘅女角

未到最後唔知既

繼續睇落去

可能被迫呢
我撐筱瑜

我都希望係

之前一直係紙言到睇丁仔啲故，今次係第一次睇到live
丁仔為咗你我連名都改埋，唔好令我失望

巴打

斗巴辛苦曬 今日無野呀嗎

冇心

新讀者

巴打你好
不過每次見到你個名都

咁撐佢

好綠

唔講啲咩

點解咁肯定

多謝巴打支持

巴打咁嬲

不嬲正面

不用心死

點解咁支持

我仲等緊你d虐心既文架

文啊~~等到我好似毒癮發作咁

第一百二十章
大家都知啦

oral不嬲唔係全部人同一日考

唔同筆試

所以我同埋筱瑜兩個考試個日期係唔同

我就考先過佢

考之前都有出過兩次街嘅，

呢兩次我同佢都冇乜野講

我好落力去諗話題

唔知點解得出嚟個反應都係唔好

我冇諗過我同佢會有呢個情況出現

依家唔可以再話係偶一為之，

兩次都係咁喇

之前你一言我一句嗰種情況不復見

及後佢都話想溫返多啲書喇

就嚟考試，

我唔知佢係咪搵溫書做藉口啦

可能佢都覺得大家冇野講

咁咪冷靜下囉

定還是真係溫書啦，

總之嗰刻我就同意呢個決定

我係好唔甘心

一路行返屋企嗰陣我都一路話自己

係咪真係自己問題，

搵唔到話題呢方面真係責無旁貸

我真係唔明點解忽然之間可以冇晒嗰種火花

我有聽呀澤講，

究竟我地之間係咪多咗個人

所以喺第二次出嚟嗰陣

我有特別觀察筱瑜，

我見到佢聽咗個電話

佢講電話嗰陣，

面上展露嘅表情正正係我認識嘅筱瑜

好寬容，

呢個電話佢特登行開講

所以我聽唔到佢講啲乜

返嚟嗰陣我循例問佢係邊個，

佢話係家姐囉

跟住我就覺得有啲奇怪

平時佢家姐打過嚟佢唔會特登行開聽

當然你都可以話，

可能今次大件事呢

但我睇佢個表情完全唔凝重

唔似係一般聽到大件事嘅反應，

當然啦可能呢單野我唔聽得

所以就特登行開講，

不過真係咁巧合

識咗佢咁耐從來冇試過行開講電話

偏偏大家依家個關係有啲停滯不前，

佢就行開講

甚至呢個真係佢家姐

腦入面有好多種諗法，

不過我冇講出嚟

淨係話「哦，原來係咁就算。」

亦都冇打算偷睇電話

畢竟我都覺得咁樣好唔尊重

講真我真係好想睇係邊個，

或者最尾係唔敢睇啦

親身證實或者真係好大衝擊力

所以我選擇一直扮唔知，

可能係我自己諗多咗呢

直至一個電話出現之前，

我都係抱住呢個諗法。

我記得嗰日係我考完英文oral，

一出嚟就打俾筱瑜，

佢都有聽我電話

咁我就同佢講返頭先嗰啲情況啦

講講下佢話屋企整緊野

唔得閒咁就冇講喇，

其實我都知依家同佢講電話唔會講得好耐

可能係我厚面皮

偷得一刻就一刻呢

保持個機會又好，

鞏固返大家關係都好啦

總之個出發點都係想變返以前咁樣

好明顯，

暫時進度就唔理想

跟住行行下我個電話就響

我以為係筱瑜，

咁就滿心歡喜拎咗個電話出嚟

一望原來唔係佢

而係眏彤

佢好少打俾我

咁就梗係聽啦，

我:「做乜」

眏彤:「你喺邊度呀」

我:「啱啱考完試依家行緊返去囉」

眏彤:「你今日考呀」

我:「係呀

你邊日丫」

眏彤:「唔係講呢啲野先」

我:「你想講咩先慢慢嚟」

眏彤:「你有冇搵過筱瑜」

我:「有呀頭先打咗俾佢囉

佢話喺屋企整緊野丫嘛」

眏彤:「下

佢咁同你講呀」

我:「你想講咩先」

嗰一刻我有預感，

我會聽到一樣自己唔鍾意聽嘅野

眏彤:「你依家過嚟學校附近個商場丫」

我:「做咩先得架」

其實我估就估到啲架喇

只不過佢一日未開口，

我一路扮傻詐唔知咁解啫

眏彤:「我見到筱瑜同緊個男仔行呀

就係喺個商場，

如果唔係做乜打俾你

快啲嚟呀十萬火急

我依家跟緊佢」

我:「咁我依家嚟

一路講定係點呀，

你會唔會聽到佢兩個講咩呀」

眏彤:「唔會依家都有啲距離

你兩個做咩事呀，

原本我以為個男仔係佢朋友又或者親戚嗰類

所以想打俾你問一問

點知你話佢同你講喺屋企整緊野

即係話」

我:「依家嚟緊有乜到時先講

咁啦我到咗之後打俾你」

嗰刻我就即刻跑去商場，

跑嗰陣順便整頓好自己嘅情緒

所以唔可以一直講電話

因為當時個腦有好多諗法，

好亂，

咁又點樣傾計呢

依家冇得再呃自己，

因為有人睇到佢同另一個男仔行街

同我講嗰個人亦同佢係好朋友

我亦都好了解同我講嗰個人嘅性格，

半信半疑唔會講出嚟

更加唔會為咗無聊而無啦啦叫人出嚟

我唔認為有刻意中傷佢嘅可能性

再加埋近期發生嘅事，

種種原因都令我覺得去到現場就一了百了

親身證實個衝擊力點樣大都好

我唔係話唔信我女朋友，

應該咁講，

以我嗰陣唔嗲唔吊嘅性格，

佢講完之後個原因而我覺得合理嘅話

我諗真係可以當冇發生過

相信大家都明白，

人真係冇可能任何時候都保持客觀嘅態度

特別係對住一個咁鍾意嘅人

不過點都好，

一陣都要一五一十講清楚，

我希望係我估錯。

我真係唔信一個人會突然變
係咪要離開好耐啊
映彤只係配合做戲？
其實每一粒星入面都藏住一句說話

屌 係G啊

又咁夜有文？

個男仔應該係青梅竹馬

好大機會
咁變心 真係G

屌 仲唔喺G
講大話 變心
做娘娘 屌

而女主角罐幸運星入面叫傑仔無論變成點9年之後都要打俾佢。我諗傑仔應該冇打到。

罐星啊！

721 831黑白無差別打人

一邊撐佢另一邊就鬧佢

面對面講清楚吧 不過9年後我都估傑仔都係唔打過去比筱瑜 因為之前都講左傑仔好小器 但係我就覺得唔打就無機會一齊番

仆街又一個變G

其實真係唔信一個人變得咁快

曉兒最後見到言仔都有喊
依家一罐星就話佢冇出軌
唉

明明上幾篇都仲甜緊 只係我覺得傑仔真係睇下罐星la 可能會有答案

屌

曉G係叫言仔放低佢
筱瑜係叫佢9年後，無論點都要call佢

之前撻唔著
依家撻著
青梅竹馬wor
咁多回憶

都係 但係個問題就係映彤到底係咪幫兇 因為現實餐飯有可能映彤可能有解釋點解當初筱瑜要咁做同埋叫主角睇罐星既內容 然後傑仔睇完罐星應該就完

唔會係青梅竹馬有絕症
得9年時間
之後迫筱瑜同佢拍拖下話

都唔可以迫㗎
就算係迫同可以拒絕
同埋可以同傑仔講？

咁就唔係G了
係弱智！
有絕症大曬咩

歌應該係心亂如麻？

似喇，之前問傑仔仲有冇嬲筱瑜

睇黎嗰個人就係眏彤

我覺得筱瑜有佢既理由既 唔會無啦啦搵另一個 前一排先話無論點都好都要打比佢 之後就有件咁既事一定有佢既理由

我都覺得如果係咁
筱瑜都幾弱智下

但係9年又係咩意思

我唔得啦

綠呀，仲要好大頂添

係呢一刻我好願意去相信
筱瑜係有難言之隱先選擇咁做
但係往往就係選擇乜都唔講 自己一個承受
先係對雙方殘忍 同時亦都係對傑仔好唔公平

當然我覺得亦可以玩個花式
轉個彎女主角就變咗做映彤

我覺得個女仔有苦衷 然後夾埋個映彤 打比傑仔 做埸show比佢睇！

筱瑜一定有苦衷架

帽事既

唉 睇故又心痛 睇片又心痛
但睇睇下我寧願相信係筱瑜凝造出嚟
青梅竹馬同個電話都係煙幕
都唔相信筱瑜係G

如果筱瑜唔係變心，一定係佢老母搞事

我信筱瑜不是G

直覺

曉g>>>>>>>筱瑜g

咁咪好有心機

其實有時打文可以幫到我放鬆
忙裏偷閑一下
你當我自私啲

有時又真係好快嘅

三千幾粒星

筱瑜bb

你覺得有關?

唔出奇

映彤係咪幫兇
屌笑咗

希望遲啲答到你

或者係筱瑜問眏彤
信唔信

即係你撐佢?

最緊要除得快

估唔到原來都有唔少人撐筱瑜
你覺得有咩難言之隱

點解呀荷蘭人

你咁撐佢

真係咁支持佢?

有人提佢

原來咁咋

呢個階段竟然重有人叫佢bb而不是g

今次個故有啲特別,
因為想搵咁多位幫手整少少野
講明先冇錢收
有冇巴打絲打可以幫手畫一個場景
純粹滿足自己願望
因為我覺得嗰個畫面好靚
我唔識畫畫冇本事睇下有冇高人可以幫手
冇就算啦唔緊要都係想問下

0藝術天分
幫推
畫面好靚
推爆

講錯唔應該話好靚
不過我一聽嗰陣覺得好有畫面咁解

筱瑜好女仔 一定有苦衷

推爆樓主

大佬成個意思唔同曬

畫面好靚同好有畫面
前者係有機會happy end

其實我都唔相信筱瑜bb係G 因為如果係咁一開始就唔會一齊

唔知佢會點解釋呢
定直接唔解釋就玩完

真的嗎

純粹我自己ff
一聽就覺得有畫面

頭先講錯

係咩

希望好快答到你

好緊張

可唔可以出快少少 好緊張

已經唔敢再睇落去
心臟負荷唔到

傑仔一嚟到就見到個男仔同筱瑜深情接吻？

哇正

大大頂綠帽

唯獨支持筱瑜 無可能話變就變

筱瑜因爲同男豬鬧交 所以揾青梅竹馬傾訴

點知就傾到俾人食咗

鬧乜交啫？
由頭到尾都係女嘅問題 暫時

唔係鬧交
而係鬧人

第一百二十一章
去到商場之後就打俾眏彤

眏彤:「你上嚟二樓啦

跟住你就見到我架喇

我就喺佢地對面，

佢地依家背住我」

我:「依家嚟」

我同筱瑜成日去呢個商場

未拍拖嗰陣已經係，

估唔到今日成為咗對我嚟講最殘酷嘅現場

心情真係好矛盾

一路行上去嗰陣，

同時間又想掉頭落返去

我冇諗過行前對我嚟講係咁困難

細個學行路跌咗落地下，

咪再起返身

依家唔係呀，

我好驚跌咗落地下，

唔識點樣起返身

最慘我又好想知道個真相

更加想佢同我講呢個只係朋友

乜事都冇發生過

即使係大話都好

反正唔嚟都嚟咗，

冇理由呢一刻先放棄

我仍然都相信自己嘅女朋友

一上到去就見到眏彤

我:「筱瑜呢」

眏彤:「佢地喺對面呀」

跟住一望過去，

我見到佢兩個攬住

筱瑜個頭放咗喺個男仔嘅膊頭上面

曾幾何時，

我以為得自己個膊頭先至有呢一個福利

我以為佢只會將個頭放喺我個膊頭上面，

我甚至以為呢個角色只係得我可以擔當

眼前嘅一幕，

將我所有嘅以為全部批死

而且好有說服力

原來一直以嚟都係自己幻想，

你覺得係咁唔代表人地有同樣睇法

其實人地一直都搵緊另一個膊頭慰藉自己

或者，

我冇一直維持落去嘅福份

我同自己講，

一定要抑壓住情緒

保持冷靜行過去

聽埋佢最後抗辯，

我冇諗過，

佢會令我嘗試一下鼻頭好酸嘅感覺

不過，

今次真係講唔到多謝。

跟住眏彤陪我一齊行過去

筱瑜可能聽到聲，

於是就擰轉頭

一見到我行緊過去就好驚訝

嗰陣我扮作冷靜

我唔想喊苦喊忽

至少喺佢面前

我:「你唔係喺屋企整緊野咩

咁快嚟咗呢度嘅

唔使溫書咩」

個男仔:「呢個就係你男朋友」

筱瑜:「傑仔等一陣聽我解釋先」

我:「我都想知你有咩解釋

我嚟咗呢度幾耐

你地就攬咗幾耐，

你都未答我點解咁快出到嚟

唔怪得頭先咁快收線啦」

個男仔:「做咩呀你依家

審犯咁樣」

筱瑜:「呀文

等我講好冇」

原來嗰個男仔叫呀文

我:「呢個就係你嗰個青梅竹馬」

呀文:「係呀

我識咗佢十幾年」

我:「你知唔知我幾戇居

嗰陣信咗你，

以為你同佢真係冇野」

我冇理到嗰個呀文

一心一意淨係望住眼前嘅筱瑜，

我好清楚，

我同佢一齊嘅時間正踏入倒數階段

就算佢做咗咩都好，

我都要珍惜僅餘嘅時間

趁我未轉身之前

筱瑜:「er

好對唔住呀傑仔，

我知今次係我唔啱」

我:「哈哈

你邊有錯啫

你從來都冇錯，

都係我衰囉係咪先

如果我成熟啲你係咪唔會走」

筱瑜:「對唔住呀」

我:「你唔好覺得我真係傻先得啦

最近幾個禮拜問心你對我嘅態度有冇唔同咗，

心照啦

約你去邊又唔出，

好喇出到嚟又冇野講

以前講埋啲濕鳩笑話例牌都俾反應

最近呢，

你知唔知我以為係自己問題」

筱瑜:「唔係呀唔係你嘅問題

係我嘅問題呀」

我:「我喺度諗

自己係咪真係唔成熟

我知你好緊張考試，

個個人講要溫oral我都唔信

唔係呀話邊度使溫

你講我就一定信

因為我知你好重視自己學業，

原來我都唔係好了解你

咁假嘅大話都信」

筱瑜:「對唔住呀

因為你同佢好似，

嗰陣佢又有女朋友

所以」

我:「即係我係水泡」

筱瑜:「真係好對唔住」

我:「係定唔係

唔爭在講埋啦，

唔好同我講依家唔夠膽講呀

我唔信呀」

筱瑜:「係」

我:「ok

可唔可以講埋幾時開始

我想第日回味呢段初戀嘅時候，

個腦會更加多片段

唔想淨係記住你嘅好」

筱瑜:「一個月左右啦」

我:「你都犀利呃咗一兩個月

定係我太戇鳩呢」

筱瑜:「我知係我問題

唔應該當你係水泡，

你信我丫初頭真係有鍾意過你

真架」

我:「冇用架

你所謂嘅鍾意我，

都係因為你覺得我似佢啫」

筱瑜:「唔係呀」

我:「後尾唔鍾意我就係因為佢單身

咁你都話唔係」

筱瑜冇再出聲，

淨係一味耷低個頭

我連令佢流淚嘅資格都冇

原來由頭到尾都係我一廂情願

哈哈，

呀文:「傑仔呀可

其實呢都唔止一個月架喇，

我地夜晚成日都講電話

咁你依家知點解佢夜晚唔搵你啦

筱瑜都算唔話得

有時夜晚要同你出街，

佢嗰晚就唔會打俾我」

跟住映彤就出聲

映彤:「哦，

咁係咪想講你地好有規矩呀

即係話你地好尊重傑仔喇喎」

筱瑜:「對唔住呀」

跟住一睇佢條頸

原來重戴住我送俾佢嗰條頸鏈

我:「你放心

我點樣都唔會收返條鏈

你可以慢慢戴，

就算你唔鍾意都唔使俾返我

扔落海又好送俾人都好」

筱瑜:「係我問題

唔好意思」

我知我自己就嚟忍唔住，

所以借勢同佢道別

我:「唔使唔好意思呀冇人有問題呀

係我心甘情願做水泡，

又係我自作多情以為可以同你長相廝守啫

好明顯呢個位唔係我」

筱瑜:「對唔住」

我:「得喇你講咗好多次喇，

真係唔使講對唔住

你兩個開心啲啦

我走喇，

差一個月就一年，

依家咪幾好唔使嘥錢買紀念品

你知啦年年買就好貴

多謝你幫我慳返一筆

以後都唔使買」

於是我就擰轉頭走人，

我已經輸到一敗塗地

我唔可以再喺佢面前流一滴眼淚

係咁嘅話我就連少少尊嚴都冇埋

一定要扮灑脫，

初戀，

咁就結束了。

到死一天都會刻骨的記得這一課

今晚再見

我依然傾向相信筱瑜唔係 G
係有難言之隱

而傑仔喺飯局被問有無後悔
就可能係當傑仔見到（疑似）戴帽
又意外俾筱瑜見到
傑仔見到映彤喺隔離就將就計
拖著映彤隻手話傑仔一直心入面鍾意緊嘅人
唔係筱瑜係映彤
筱瑜被搶先被飛含淚敗走
事後傑仔當然有淚在心裏流

屌 筱瑜G 仆街喇
on99既

我覺得佢應該要咁做
但係應該就冇咁做到
屌 一個月 隻G
當人水泡
整仆街

唔會㗎，筱瑜bb一定唔係G
我信筱瑜bb係有苦衷㗎

屌 枉我咁信你 死臭g

認清現實喇
擺明係G
自己都認喇
覺得傑仔同青梅竹馬好似
屌

真心嬲撚到 食緊飯 突然加碟餸以為咁著數
點知碟餸又辣又難食
求傑仔飯局章數 我想睇多次

我無嘢講

我都想知

要畫呢個傑仔敗走畫面？

丁仔 收嘢啦

完全唔怕
丁仔都未寫完
戲嚟！

如果係一場戲 咁可能呀澤都

G都唔識呀澤

其實傑仔完全冇搵司徒？

應該冇搵？

仲要講得咁冷靜，仲唔係真嘅
筱G

丁仔今次呢個故真係做到同以前嗰啲唔同
派帽呢個劇情夠新鮮

Btw屌追棒左咁耐最後都係變G瑜

真係有新意啊
G瑜

臭g瑜

靚女都可以係臭雞

就算有難言之隱 都唔應該咁絕

喺佢面前消失咪算 個青梅竹馬仲要一齊激佢

就算唔係G 咁樣做都唔啱啦

筱瑜好驚嘅阿媽都未出

未出都已經咁。。。
好嬲啊

其實好on9
如果係家庭逼婚都唔使咁對傑仔
如果係個青梅竹馬有病要死 都唔使等9年咁耐啦 真係諗唔到有咩病而加已經知道要醫9年/有9年命 恕小弟無知

如果呢兩個原因都唔係 咁我諗佢真係G

唔好啦

不是

唔敢面對筱瑜bb係G，丁仔快啲出嚟解釋，如果唔係就大大力錫你春袋

依家重相信

仍然信佢

正常都割

十幾你睇下

唔係

你咁堅定

兩個人唔識的

之後會講

次次一樣就好悶

唔識講

睇嚟你重有一絲憧憬

冇啦唔堅定啦
傷春悲秋的豬要傷春悲秋了

傑仔覺得好驚啫

15

但係 如果我到呢一刻我仲相信筱瑜未變成G瑜 我係咪好傻
我....想....睇埋...個....結局先

筱G
衰過曉兒成千倍

曉兒起碼只係不辭而別
依家隻G係派帽

死臭G

筱瑜 核爆都唔割

好大隻G

仲筱瑜bb

曉兒起碼係愛過
G瑜淨係當人水泡咋

筱瑜bb不是G

唔瑜結局唔割

到* 頂打得太多成日都打錯

心淡 點解仲可以有咁多人死攬住隻雞

到最都信筱瑜有原因

我都唔明
明明已經好明顯係派帽

其實仲係咪叫純愛

純乜鬼

筱瑜有病所以同映彤佢地夾埋做戲逼男主走大家都知男主幾大男人架啦 唔咁做逼唔走

醇度100%

over咗囉
唔應該咁做

濁咗啦

明明唔醇

中學生係咁架啦
樓豬D故仔男主都係咁

心淡，原來真係雞黎

起碼唔係派帽
其他男主係on9啫
除咗腎仔

睇番第15章講傑仔個幾個女朋友都有共通點
只能夠講 以後無論再找十個「她」不相似
唔得呀 唔割

傑仔對隻G係點我地都知
依家係隻G對傑仔點啊嘛

同埋丁仔

丁仔都派帽

唔理之後點樣解釋有咩苦衷咁做
呢一刻佢做嘅野就係G係臭雞

唔係啊
係除咗腎仔同丁仔
其他男主係on9
尤其係壹仔

你誤會喇

丁仔下次咪再嚟派帽情節得唔得 心血少

Topic要改 一啲都唔純
G瑜呢啲行為令人心寒

推

咪講咗可能係佢地作故仔囉
如果傑仔知道事實一定唔會離開筱瑜
筱瑜咁了解傑仔當然唔希望傑仔浪費時間係佢身上
當然我唔排除真係派帽
不過以文中筱瑜既性格似有難言之隱
可能唔係絕症其他事都有可能

我對筱瑜係G既言論作出強烈譴責 係筱瑜BB

作故仔都唔應該用派帽方式
作故仔都可以有另外一個劇本？
派帽太over？
依家係擺明同傑仔講佢係水抱
仲唔係G?
個青梅竹馬重要串串貢咁

筱瑜BB不是G

筱瑜:「你聽住

任何情況之下，

入到u我都唔會讀新聞

明唔明」

如果筱瑜bb真係鍾意青梅竹馬，而只係當傑仔係水泡，我信筱瑜bb一定唔會咁同傑仔講呢句。因為筱瑜bb心思咁細密，咁樣講得都可以解讀為，筱瑜bb根本就唔鍾意青梅竹馬。同埋一直以嚟筱瑜bb都不斷暗示，又放風俾佢表弟，俾信心傑仔同佢表白。到後來嘅甜蜜表現，我相信唔係假㗎

不過去到後來a level筱瑜bb喊個日，我覺得唔係真係受唔到壓力喊。因為筱瑜bb講過，今次真係拜拜喇。我覺得係筱瑜bb不捨傑仔而喊，同埋又送幸福星俾傑仔，叫佢9後年先拆。再次令我相信筱瑜bb係真心愛傑仔冇變到心，而係有唔知咩原因，令佢要離開

所以我信筱瑜bb唔係G，今次應該係做場戲俾傑仔睇，筱瑜bb一定係有苦衷。只係處理手法唔夠成熟先搞到咁，年輕個陣邊個未犯過呢啲錯

你話我盲撐，搵嘢嚟撐我都係咁講

重點唔係佢有冇真正鍾意過傑仔
而係佢有派帽
就算係戲
需要用派帽情節咩

我係傑仔嘅話就咪忍
一拳打埋去條仔到啦
等佢仲咁串串貢丫啦

係囉 你講得啱啊 筱瑜bb

如果係我 我都會
首先一拳打埋去條仔到
然後一巴車埋去（應該唔會發生）

可能係筱瑜bb，諗唔到其他方法令傑仔嬲佢掛

係喎
9年未

但係傑仔咪嬲咗次囉

可能傑仔係唔激唔走呢 筱瑜知佢咩性格所以未激走佢囉

向嗰個方向一定可以令傑仔嬲

我同意另一位ching嘅講法，可能唔去到咁盡，傑仔都會忍唔住去搵筱瑜bb，而當傑仔搵筱瑜bb嘅時候，筱瑜bb驚佢自己會心軟

推🦵

講緊我？

雖然話佢係G
不過呢樣有可能

Ching你太激動了
中學生思想係唔成熟架啦
用極端的方法先可以令傑仔完全死心
不過方法以中學生角度唔完美可接受需改善咁囉
Btw ching代入番中學生角色黎睇可能會有新感覺
講真大家做中學生嗰陣都唔會咁識諗住啦

唔好俾假希望我啦ching
最後都係sad嘅話心臟真係負荷唔到

英雄所見略同

支持筱瑜既好朋友

我同意中學生思想係唔成熟
所以如果我係傑仔
一早一巴一巴咁車咗落去

重點係我都唔係離開咗中學好耐（兩年）
用極端的方法唔係唔得
但係會有更大既影響

做中學生嗰陣都知派帽係仆街喇

好朋友

我對你既睇法無乜意見
不過筱瑜選擇呢個做法都無人阻止到（無朋友）佢認為係最好既方法（如果真係有絕症）咁當然我同意巴打的確係可以有更好既方法

我講緊我啫
不過如果真係我
我覺得我唔會咁做
因為係我最後可以為佢做既嘢
就係祝福？

的確用極端的方法會容易達到效果既

筱瑜BB一定有苦衷架

係筱瑜既選擇
我地都無乜好講
睇下樓豬點起死回生

呢啲就考丁仔功力喇

不過筱瑜唔係G都應該sad ending

上嚟報個平安先

屌你丁仔
睇到我個心好撚痛啊
扣好晒安全帶都頂唔緊，full gear都冇撚用

sad end就應該係
一係就傑仔冇打電話
一係就傑仔打咗電話但係筱瑜就已經死咗（絕症）/結婚

無論咩事都好
我都會願意相信筱瑜係有嘢瞞住傑仔 先選擇咁樣做
好老實咁講 如果我係傑仔
即使我知道咗之後 我唔會去拆穿筱瑜每一個大話
我唔想連最尾嘅防線都冇埋 好似全身赤裸裸俾人睇咁
或者咁講喇 我寧願去做個蠢人俾你呃成世 苟且偷生
都唔好將我打到谷底 永不翻身

BTW 你要講畫咩場景先得架丁仔
唔講畫咩 識畫畫個啲都唔知點幫你
我相信呢到一定有唔留言 但一直都有追故嘅畫畫高手

拿樓上 唔要sadend啊！個位巴打就分析得好好喇筱瑜BB點會真係鐘意個個咩阿文啊，見到都把幾火串貢貢咁自以為是
認真討論：如果各位巴打發生咁GE事對住呢個阿文會點？（係現實啊，唔好同我講咩大大力錫佢）

咁超大力咁錫佢春天的袋

我都覺得丁仔啲故唔會咁簡單 應該仲有內情

揭開筱瑜嘅真面目

臭G，棄故

睇完呢2章 我諗番起我初戀都係咁 不過冇傑仔咁瀟灑 仲好on9

筱瑜bb 點都唔割

我覺得仲係假！唔係摺星星托咩！一定有原因！

只要信筱瑜bb就係好朋友

In筱瑜,we trust

好多好朋友

唔該巴打
究竟係唔係我蠢 個共通點係咩
都係比人帽？

你以為係筱G親自摺
傻啦 買㗎咋柒頭

巴打，你係咪咁想隻抽
筱瑜bb不是筱G

食屎啦你

跟隊

丁仔究竟會點兜呢

筱瑜bb唔係G

支持映彤反cup

有咩苦衷都唔應該咁樣
一世都有陰影

over咗 但不是G

支持映彤

丁仔加速
比我睇清楚筱G有幾仆街

傑仔令筱瑜有咁大轉變，無理由咁快變心
LM 夾埋映彤、表弟、呀文做戲令傑仔死心

筱瑜不是G

彤派崛起

不嬲支持

應該唔會吧 餐飯都有講映彤同佢條仔去旅行

支持筱瑜呢

呢到，一日筱瑜bb，終生筱瑜bb

我地支持筱瑜既會對筱瑜係G言論佢出強烈譴責

岩呀 筱瑜bb

筱G成為公敵

我地永遠支持筱瑜bb

仆街,傑仔咁好仔都咁玩尻佢
我屌,果然芊靈世界第一

芊靈世界第一
壹仔唔識珍惜

芊靈BB世界第一！

我要令話筱瑜bb係G嘅人後悔！
筱瑜bb不是G

晞澄BB宇宙第一

點解無人講若凝

佢出嚟留言俾佢第一又點話

之後可能答到你

支持

我地既維一happy end你地都唔支持

睇嚟大家都係自虐狂

其實筱瑜可能係女版嘅樂仔

今次竟然唔係屌男主角,係女主角

召喚丁仔

丁仔 報個平安

我地又要擔心多次丁仔

唔該你

點解唔信

初戀的殘酷

藍斯點解你咁堅定

早幾個禮拜重係BB

扶手棍

點解你又咁講

帽事都唔割

分開兩個黨

點會唔是

因為筱瑜唔似啲咁既人囉

巴打個推論
講到逼走

真係唔割

咪就係

唔割成日差d打左Emoji

變心真係好快

最多心臟病發死

下次真係唔知

唔改啦慣咗

多謝幫手

竟然會幫筱瑜

點解你重咁堅持

[校園][帽事]《幸運星下的預言》(Ⅵ)

傑仔有講過要我寫到好撚囂張
希望達到佢要求

對唔住我笑咗

點解覺得唔係因為壓力而爆喊
咁又係有邊個冇犯過錯

究竟係唔係情節呢

可以透露喎
夠

推到下個post改

嗰次係咩事

你真係好維護佢

希望你冇講錯

咁又係年齡真係一個問題

無啦啦又話sad

其實你個留言講咗一個重點
不過依家唔講得太多

其實可能純粹變心

咁就選擇不同

我梗係知道咩事
所以要睇落去

咒人死咗

點解你咁信佢
個場景我結局嗰陣會講
純粹我第一次聽就覺得好有畫面
睇吓有冇巴打絲打係大畫家咁解

你都撐佢?

咁抵得諗

點解呢
應該重有個幾兩個禮拜先完

當上一課

真係

你覺得係咩原因

唔好喊

感覺上好似未夠sad 比起之前啲故

竟然

我都唔明

笑死

唔可以講到兜
因為我都知晒之後嘅發展

終於講佢

盡量

真係咁撐佢

丁仔要開新po啦

其實冇人講過嗰個係映彤

咁長情

係筱瑜

我對每一個故嘅男女主角都有好多意見
今次都唔例外到時睇下有冇人聽我分享廢話

佢成個人都好難會唔受歡迎

佢同佢老公成日屌我點解唔同佢地分享呢個故
我都係叫佢地上嚟睇

佢真係好堅定
你去飲食台搵佢可能易啲

點會係唯一呢

咁就仆街

其實我初初聽嗰陣都預咗

多謝咁多位巴打關心

竟然
唔覺得一個人變心好出奇咩

見到丁仔上水，我就放心了

派帽喎

事出必有因

壹芊靈壹